《香港傭兵》(32)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

第二十一個Post 第4, 7, 12, 21, 24, 29, 32, 38頁有文

第二十二個Post 第8, 12, 15, 20, 23, 28, 31, 33, 34頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 10, 13, 17, 19, 27, 31, 34, 39頁有文

第二十四個Post 第4, 12, 14, 16, 18, 20, 25, 29, 31, 34, 36頁有文

第二十五個Post 第6, 10, 12, 16, 19, 27, 29, 32, 34, 38頁有文

第二十六個Post 第3, 5, 7, 13, 16, 20, 22, 24, 27, 29, 32, 37頁有文

第二十七個Post 第1, 3, 6, 9, 11, 16, 19, 21, 26, 28, 32, 35, 37頁有文

第二十八個Post 第1, 5, 8, 13, 16, 20, 24, 30, 35頁有文

第二十九個Post 第1, 15, 30, 37頁有文

第三十個Post 第4, 8, 20, 27, 30, 36, 39頁有文

第三十一個Post 第4, 10, 12, 15, 20, 23, 26, 28, 31, 36, 38頁有文

Sorry 阻阻你

唔阻唔阻
一直都支持

原來不推文Mode一分鐘只可一次

焗你推文

好彩上個Post唔使推太多就1001

喺度吹水 唔係幾好意思阻住出面

Metoo 好彩上個Post唔使推太多

華麗留名

風鈴

其實廢腸都未confirm羅羅係咪似嗰個人
但係又係咁叫我貼相
擺明想陷我於不義

其實我係諗住佢嚟寫

好啦
等我搵張最似羅羅嘅相啦

有冇嘢露㗎

你年中都睇唔少啦

冇啦 佢本身就少露

好難搵
尤其要搵平陰嘅

佢平陰嗰時都大個咗喇

就呢張啦

話時話 究竟無形係邊個

早

但係羅羅會搵隊友擋刀喎
仲要玩死自己個隨行者

呢張都唔錯
我係唔會開估㗎

佢真係好靚女
不過係U15嘅時候

妹妹仔早

報報早

死都抵啦

高才鳩早

風鈴早

各位早晨
抖足精神就繼續抗爭

呢套正呀
俾啲提示啦

rei>>>>>>all

我都想要返佢啲片吖 不過搵唔返喇陰公
冇提示

佢細個個樣真係好靚
著校服真係引死人

已經報咗FBI

而家不倫不類咁

FBI先唔會理呢啲嘢

唉 都唔知點解要搞成咁
明明清清地幾好

好耐冇擺相了

個個都係一轉做偶像歌手就柒晒

同我撐檯腳

件pancake好似幾好食

執到個Look唔知似乜
日本興咩？

有佢餵先好食

上回講到羅羅問起飛揚以前嘅生活係點～
廿年前？有乜點？咪又係平凡港人平平淡淡～
不過平淡有平淡嘅好～總好過好似而家咁...呢兩個禮拜日日都出入鬼門關咁...
羅羅見飛揚喺呢兩個禮拜都遇過唔少次逆行者！
係吖係吖！仲要遇到偶然同必然添吖！
羅羅就未遇過～飛揚話佢哋兩個好撚勁囉！
羅羅又問起ADAM嘅事～
飛揚話已經冇再喺情報庫免費睇到有關嘅情報...再睇就勁貴...話唔定嗰次都係系統出錯呢～
「唔會啦...」羅羅擰擰頭，「SPAI唔會發生咁低級嘅錯誤...」
吓？唔係因為咁低級先會出錯咩？
「話唔定...」羅羅又諗咗諗，「係同你穿越時空有關...」
係同飛揚...穿越時空有關？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

佢哋應該知道自己冇可能賣可愛賣成世
所以先轉型
但係個個都好奇怪

「以我估計...」羅羅又諗一諗，「你穿越時空係因為ADAM...」

唔...呢層我都有諗過...

「你話過情報庫嘅情報中有提過ADAM有穿越時空嘅功能...」羅羅諗一諗...

的確係有提過...所以我先想搵ADAM...認為ADAM可以帶我返翻過去...

『之但係同我睇到有關情報又有乜關係呢？』我又唔明喇...

「喺搜集情報方面...有一要訣係“關聯”～」羅羅諗一諗，又點點頭～

關...聯？

「事件係由無數咁多件小事交織而成...當中就係關聯...」羅羅又點點頭...

交織而成...

「縱使真係好微細...睇起上嚟唔多關事...但總係與重點有關...仲可能係重大關係...」羅羅又點點頭...

重大關係...

「專門搜集情報嘅行者萬一真係毫無頭緒...就會開始喺呢啲好似微細而且冇乜關係嘅小事著手...往往就有出人意表嘅發現～」羅羅帶住微笑點點頭～

有出人意表嘅發現...

「不過我都係得個講字姐～始終我都唔係呢方面嘅專業人士～」羅羅繼續食Pizza～

都唔係吖...我覺得好有道理喎...

要調查...就要抽絲剝繭...

細節係唔可以忽略...

因為微細嘅細節...往往就係關鍵...

不過我都係得個講字姐～始終我都唔係呢方面嘅專業人士～

之但係...有一點真係唔可以忽略...就係...我只係同羅羅提過“原核”...並冇提過原核係ADAM...

究竟羅羅知道啲乜？手中又有幾多關於ADAM...但我唔知嘅情報？

繼續同羅羅撐檯腳～你餵吓我～我又餵吓你～都幾...溫馨...

喺唔討論有關SPIRIT嘅所有事物之時，羅羅真係好gfable～

可惜嘅係...我都係唔可以分得好開...

喺我嘅內心之中...一直都閃出“羅羅係一個歷戰之行者”嘅警號...

「飽飽～」羅羅摸住自己個肚仔～帶住滿足嘅微笑～

『嗯～我都好飽～吖！我俾返錢你吖～』我拎部電話出嚟，好自然咁打開咗SPIRIT App～

「唔使啦～」羅羅揮揮手～

『唔係咁好嘅...』我一睇個Balance...『682 Sil？』

「唔？做咩吖？」羅羅八八卦卦咁望一望我部電話～

『尋晚個強迫委託...得1 Sil嘅？』明明我記得尋日係有681 Sil...

「唔係吖...哦～肯定係俾梁綽姿扣起晒啦～」羅羅陰陰嘴笑～

『吓？又扣起咗？咁扣起咗幾多吖？』喂！尋晚我做晒嘢㗎喎！

「呃...呢層我就唔係咁方便講喇...總之就扣咗幾多咁啦...」羅羅撳住個嘴仔...陰陰嘴笑～

『吓？！又扣咗幾多？！我尋晚已經好努力㗎喇！公平咩？！』次次都係咁！

講又唔講一句！扣又扣得多！

俾得嗰1 Sil我...吉儀吖？差粒糖喎！

「哈哈哈～咁佢又真係刻薄咗啲嘅～」羅羅恥笑幾聲～

『都唔係啲啦...』係好撚刻薄啦...

「點吖？有冇啲心郁郁想跟我呢？」羅羅又古古惑惑咁打量住我...

『呃...』跟羅羅...『唔...唔係咁好嘅...』

「我都話你鍾意咗梁綽姿㗎啦～」羅羅又古古惑惑咁陰陰嘴笑～

『唔係唔係...真係唔係咁...』關鍾唔鍾意咩事...

「咁你唔鍾意我咩？」羅羅Keep住古古惑惑咁打量住我～

『唔係唔係...唔係唔係！呃...』點講好呢...

「哈哈哈～你真係好可愛～我越嚟越鍾意你～」羅羅望住我～舔舔脷～

『呃...多謝...多謝...』點講好呢...

你話鍾唔鍾意...

綽姿同羅羅都係大美人...

兩個都各自有佢哋嘅個性...

兩個都係好吸引...

然後就心諗“Why not both？”...

有得Both就當然好啦～

之但係...做人真係唔好咁貪心...

貪心的人有禍了吖嘛～

而喺相處方面...綽姿的確係比起羅羅難相處啲嘅...（可能相處得比較耐啦...）

仲有綽姿真係好刻薄囉...（明明做晒嘢...但次次都分得咁少俾我...）

跟羅羅可能真係好啲嘅..

之但係...唔好唔記得...羅羅之前啲隨行者...俾佢當玩具咁玩...都唔係問題...

問題係玩厭就掉佢去死...

仲有尋晚都見識過啦...話拎嚟擋就拎嚟擋...

真係死咗都唔知咩事㗎...

況且...我而家唔係跟羅羅都覺得自己係佢嘅玩具...俾佢玩緊...

所以都係繼續跟綽姿會好啲...

同羅羅食飽飽，又俾佢雙手翹實手臂行出餐廳～

雖然話都已經掂過好多次羅羅個小饅頭...但仍然興奮...

唔好咁啦...唔好咁留意住羅羅個小饅頭啦...

我都係對身邊嘅人同事提高警覺！

身邊一直都有好多人...擦身而過又好...迫埋嚟都好...

有好多大陸人...亦有唔少鬼鬼祟祟嘅...

當中會唔會有SPIRIT嘅人？

又會唔會有...逆行者潛伏在其中？

我哋而家都可以光明正大咁喺人多嘅鬧市中逛街...

我諗逆行者都一樣可以...

雖然我冇見過逆行者揭開頂帽係點嘅樣...

但我估都係同我哋SPIRIT一樣...都係普通樣一個...

呢個會唔會係呢？嗰個又似唔似呢？

做咗兩個禮拜行者...或者都有返啲行者直覺...

睇嚟我真係成為真正嘅行者喇～

就喺呢個時候，羅羅又用力翹實我：「專心啲同我拍拖～唔好咁專注其他～好易俾其他人察覺到自己係行者嘅身份㗎～」

吓？好易俾人察覺到...行者身份？

「俾我哋SPIRIT嘅人察覺到唔算係咩大件事～之但係...俾逆行者察覺到就唔係咁好啦～」羅羅又甜絲絲咁對住我笑～

俾逆行者察覺到...唔係咁好？

「雖然話俾佢哋察覺到都唔會對我哋點...不過俾佢哋點咗相，始終都唔係咁方便～」羅羅又壓一壓個小饅頭埋我手臂～

點咗相...始終都唔係咁方便...

又係喎！

我而家先驚覺自己仲係初哥！唔似得羅羅咁有經驗！

「所以你而家都係專心同我拍拖好喇～」羅羅又甜絲絲咁翹到我實一實～

定係呢個先係你嘅真正目的吖...

今晚出完

三句預告

[Day 15－短兵相接] PART 09

繼續被羅羅雙手翹實咁拍拖...

「你睇你睇～隻公仔幾可愛～」羅羅成個小妹妹咁指住隻公仔～

已經將[Day 15－短兵相接] PART 08 Upload上Facebook同紙言

唔賣可愛 都唔係賣崩壞掛
都可以走清純清新路線㗎姐

羅羅啲性格真係

收返埋條脷先

敢愛敢恨 愛恨分明 幾正吖

真係好可惜吖 佢細個真係無敵
仲有幾個都好正 不過唔係好記得個名

冇事業線嘅

要樣唔要波

但係特登著件露事業線嘅衫

露胸皮都得㗎姐

好賤呀

胸皮都可以好性感
外國都有Modal露胸骨

笑咗

做咩姐 骨感美吖

iPad美感沒法擋

iPad先係潮流指標

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

各位早晨
差啲有發春夢

點解係差啲

每條女都有仔Mark咗
得我一個冇 想做觀眾仲要俾人屌走

夢入面都冇女

人人都有 係得我冇
好慘吖真係

你個留言好特別喎

水務署男職員

睇嚟又會成為姐姐仔嘅獵物

姐姐仔有口福

上回講到羅羅提到飛揚同ADAM可能有關聯～
因為飛揚提過ADAM有穿越時空嘅功能～
不過羅羅都係吹水姐～
而飛揚都覺得有可能～不過最重要一點係，飛揚冇同羅羅講過“ADAM”...只提過原核...
究竟羅羅知道幾多呢？
同羅羅食飽，飛揚又發現自己嘅報酬俾綽姿扣咗唔少！
羅羅又借機叫飛揚跟佢～
飛揚就不了啦～
唔係話鍾意綽姿...只係...羅羅呢個人都好危險...
行出餐廳，街上都仲係勁多人...
有好多都係大陸人...又有好多鬼鬼祟祟...
唔知有幾多都係SPIRIT嘅人？又會唔會有逆行者潛服？
做咗兩個禮拜行者...或者都有返啲行者直覺...
睇嚟飛揚真係成為真正嘅行者喇～
羅羅話要專心拍拖～唔好咁專注其他～好易俾其他人察覺到自己係行者嘅身份㗎～
吓？好易俾人察覺到...行者身份？
「俾我哋SPIRIT嘅人察覺到唔算係咩大件事～之但係...俾逆行者察覺到就唔係咁好啦～」羅羅又甜絲絲咁對住飛揚笑～
俾逆行者察覺到...唔係咁好？
「雖然話俾佢哋察覺到都唔會對我哋點...不過俾佢哋點咗相，始終都唔係咁方便～」羅羅又壓一壓個小饅頭埋飛揚手臂～
點咗相...始終都唔係咁方便...
又係喎！
飛揚而家先驚覺自己仲係初哥！唔似得羅羅咁有經驗！
「所以你而家都係專心同我拍拖好喇～」羅羅又甜絲絲咁翹到飛揚實一實～
定係呢個先係羅羅嘅真正目的吖...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 15－短兵相接] PART 09

繼續被羅羅雙手翹實咁拍拖...

「你睇你睇～隻公仔幾可愛～」羅羅成個小妹妹咁指住隻公仔～

『咁都叫可愛？好樣衰喎...』羅羅真係好似小妹妹...審美眼光都係奇奇怪怪...

「討厭～明明就好似你咁可愛～」羅羅攬實隻樣衰公仔扭吓扭吓～

『吓？』咁即係話我樣衰姐...

「你睇你睇～呢隻仲似你吖～」羅羅又拎起另一隻樣衰公仔～

『吓？青BB咁喎...』似青蛙多啲喎...

「青BB咪似你囉～」羅羅又攬住青BB嘅青蛙公仔扭吓扭吓～

『吓？』乜我好青咩？我唔係青頭㗎喇喎...

同羅羅行過唔少地方～入過唔少商舖～

羅羅都總係會帶住天真無邪嘅笑容～成個樂天嘅小妹妹咁走嚟走去～

係嘅...又真係幾開心嘅...

其實嚟咗未來咁耐...好似而家咁開心嘅日子真係唔多...

喺Today Coffee工作啦～有一晚同綽姿食大排檔啦～同綽姿扮兄妹行沙灘啦～聽綽姿講佢嘅故事啦～仲有上次羅羅走入嚟特殊區啦～

兩個禮拜...開心嘅日子寥寥可數...

其餘嘅時間...都係擔驚受怕...出入鬼門關...

而家同羅羅拍拖...仲有一種...感覺...

好似...同阿月一齊嘅...感覺...

羅羅翹住我，行到上嚟空中花園：「不如坐低抖抖咯～」

『嗯～好好～估唔到密集嘅鬧市都有地方整花園...』望望整個空中花園...

被唔少花花草草樹木包圍住...又有雀仔飛嚟飛去...仲有唔少立體投射顯示器...

雖然啲立體投射顯示器都係投射緊啲大公司廣告...但都總叫做鳥語花香～

「嗯嗯～而家大多數花園同公園都會建喺啲商場平台～又或者天台～算係叫做有個舒適悠閒嘅地方俾人呼吸新鮮空氣啦～」羅羅對腳仔踢踢～

我又望住羅羅對絕對領域黑絲美腿...真係好正...好扯旗吖...

修長嘅小妹妹絕對領域黑絲美腿踢吓踢吓...踢吓踢吓...我對眼就跟住羅羅對小妹妹美腿移動移動...

就喺我著晒迷...被羅羅對小妹妹美腿吸走靈魂之時...

“嘯～嘯～～～”係口哨聲...

我回頭望一望傳嚟口哨聲嘅方向...就見到有三五個十幾歲嘅MK仔行緊過嚟...

個個都著到成個潮童咁...個頭又染到鬼五馬六咁...

做乜撚嘢姐？三五成群吖？

五個MK仔就圍喺我同羅羅面前...其中一個企中間嘅青頭MK仔就打量住羅羅：「好撚正喎～」

「哈哈哈～」其餘四個MK仔笑淫淫咁～

羅羅唔出聲，繼續腳仔踢踢～

青頭MK仔望住羅羅對腳仔，又好似想𥄫𥄫裙底：「咁撚正嘅𡃁妹跟條柒頭？不如跟我啦～」

柒頭？講緊我吖？

『走啦，我唔想搞大佢呀，走啦。』你呢啲死MK真係...

「吓？咩話？搞乜撚嘢話？」青頭MK仔扮失聰，「你哋聽唔聽到有條廢柴講嘢吖？」

其他MK仔和應：「冇喎～聽唔撚到喎～」

做乜撚姐？集體失聰吖？

個青頭MK仔行近兩步，篤住我胸口：「呢度冇人聽到你講嘢呀！」

我一手就撥開青頭MK仔隻手：『咪撚手指指呀。』

而家啲MK仔真係唔撚識死㗎喎...

個青頭MK仔再行近一步，用排骨雞胸頂住我胸口，嘴埋嚟咁制：「好撚寸喎...邊撚度㗎？」

『邊咩撚咩度咩吖？你又邊咩撚咩度咩吖？』同你啲MK仔講我係SPIRIT你都唔知係乜㗎啦...

「你唔撚識我呀？沙田係我大佬揸旗㗎！」青頭MK仔用排骨雞胸撞一撞我！

『點揸旗呀？揸咩呀？咁揸定咁揸呀？』我作狀揸一揸自己胸口同條J，『你大佬吖嘛？即係唔係你啦？叫你大佬出嚟同我講吖...』

「你老幾呀？！」青頭MK仔嘴晒埋嚟！「要我大佬同你講？講閪呀？」

『同你大佬講嘢使撚老幾呀？講咩閪呀？你大佬淨係識講閪㗎？』屌你老母夠膽就吹行雞！睇我將唔將你哋成個字頭砍落嚟！

唔係喎...我好似冇精神液喺身㗎喎...

屌！對付呢啲死MK黑社會使撚用精神刀咩？用匕首都得啦！

「夠膽喺我面前寸我大佬？！」青頭MK仔噴晒口水！

『喺你大佬面前寸撚你大佬都夠膽吖我！喂...你啲口水吖...』講還講吖...咪撚噴晒口水咁啦...仲要貼得咁埋...衛生啲好唔好吖？

「你！」就喺個青頭MK仔想郁我之時...

「喂...」另一個MK仔捉一捉住青頭MK仔，「好似有啲唔對路...」

個青頭MK仔望一望...又望兩望...

「睇...睇路吖...」青頭MK仔一邊手指指，一邊向後退...帶住班MK仔轉身離開。

知唔對路呢？感覺到我嘅精神能量有幾強呢？（都冇用到精神液...扮咩姐...）

『而家啲死MK真係唔識死...』我回頭望望羅羅...原來羅羅已經企咗起身。

羅羅雙手合實～甜絲絲咁～雙眼發晒光咁望實我：「好Man吖～」

『吓？』咁...咁就好Man㗎喇？嚇退班MK仔咋喎...

「有你喺身邊...真係好有安全感～」羅羅仲要走嚟雙手捉實我隻手～

『哈哈...哈哈...邊係呢...哈哈...』其實都...濕濕碎姐...『又估唔到...呢邊都有MK仔...』

「好似話佢哋喺旺角搵唔到食～就連新發展區域都爭餐死～咪要去其他地方發圍～」

旺角搵唔到食...

「周圍點火頭～爭地盤～所以街上就多咗呢啲MK仔搞事～」

點火頭...爭地盤...

「九龍好多地方都係咁㗎喇～」

『唔止九龍啦...』

「嗯？」羅羅一頭問號咁打量住我～

『仲想去特殊區...』

又令我諗返起...黃金海岸...

今晚出完

三句預告

「特殊區？」羅羅仲係一頭問號望住我～

『嗯...之前喺旺角打聽到有黑社會想入特殊區搵食...』諗返起耀揚...

「佢哋都想入特殊區？」羅羅諗一諗...

狐假虎威
不過廢腸又免費分享情報喇

喺關口先拉人 話佢叫雞
唯一可能嘅證據就係留低咗相
或者好似某個濕鳩教授咁用微柒

但係鄭生有女朋友 又要幫英領做嘢
好難相信佢會留低/有以上講嘅證據

一係就係老屈囉

咁到俾你睇得出
果然係高才鳩
完全冇戒心 廢腸好弱㗎

除咗老屈 我諗唔到有其他可能
真係好恐怖 香港都就快會係咁

其實唔難

等陣再讚吓 又有免費情報

仲要係西九龍站

已經係以第一身去寫 仲要得兩三句唔到位嘅提示 咁都話唔難
扮下天真問兩句 又爆多啲情報出嚟

都話咗西九龍站唔可以一地兩檢㗎啦

廢腸以前肯定有同MK仔互屌

夜晚摟吓哥哥一齊沖涼 賣弄吓色相
又有免費情報

其實擺明係一開始就隨便用叫雞嚟拉佢
根本就係莫須有

到而家過咗十日先confirm係用叫雞嚟拉
而唔用其他罪
應該係因為驚鄭生爆響口 話當初係用其他罪名拉
而且又可以直接抹殺佢人格

我可以肯定你係Hack過我iCloud 睇晒我啲文
邊使 叫哥哥幫換衫已經乜都講晒出嚟

其實叫雞係最容易又最方便
好似話洗頭艇呢

明明講好咗話係六點交人

快靚正

好記性 咁都陰你唔到

又難反駁
捉咗你返去 禁錮你一段時間 話你日日玩多P都唔使證據

「呀媽冇俾零用」

1x歲仔call完g很後悔，你問我答

玩得咁少咋
俾多少少有啲更好
過澳門仲爽（不過好似要識人）

繼續遲到

包膠

可能係幼女

唔係好遲姐

你係指俾多少少 定係澳門先

邊敢玩吖

各位早晨
星期五喇 今日又瞓到成一點

咩都要

大家今晚出唔出去拖手仔

可惜我冇試過

我怕羞

比起怕羞，更加怕冇自由

怕扯旗？

我怕冇人拖我咋

怕俾Gay拖

出到黎一定有得拖，話唔定有高質女女添

唔可以有咁嘅想法

文

準備好

上回講到飛揚一心一意咁同羅羅拍拖～
羅羅真係成個天真無邪嘅小妹妹咁～
飛揚同羅羅去到空中花園坐坐～咁啱有五條MK仔行過！
五條MK仔撩羅羅～
飛揚就屌鳩班MK仔！
班MK仔仲唔識死，寸鳩飛揚！
飛揚心諗淨係用匕首都收鳩班MK仔皮啦！
正當帶頭嘅MK仔想郁飛揚之時...其餘幾個MK仔見唔對路...一齊夾住尾巴走！
知驚呢～
羅羅大讚飛揚好Man～（真係咁咩？）
講起點解呢頭都咁多MK仔，原來呢個年代行古惑好難搵食...為爭地盤就四出搞事～
點火頭...爭地盤...
「九龍好多地方都係咁㗎喇～」
『唔止九龍啦...』
「嗯？」羅羅一頭問號咁打量住飛揚～
『仲想去特殊區...』
又令飛揚諗返起...黃金海岸...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「特殊區？」羅羅仲係一頭問號望住我～

『嗯...之前喺旺角打聽到有黑社會想入特殊區搵食...』諗返起耀揚...

「佢哋都想入特殊區？」羅羅諗一諗...

『嗯...之後仲見到有班黑社會入咗去黃金海岸...話唔知同邊個傾過話可以唔知入去喺邊做啲乜咁...』其實我已經唔係好記得肥屍講過啲乜...

「係喺黃金海岸...」羅羅又諗一諗...

『嗯...原來黃金海岸都已經有唔少黑社會插咗旗...唔少門...又幾多派...總之嗰度已經係龍蛇混雜...』成個黃金海岸...

「特殊區本身都已經唔係一個平安嘅地方...」羅羅一邊諗...一邊擰擰頭...

『嗯...相對西貢獻命...班黑社會算係乜...』西貢獻命...

「仲有...」羅羅諗咗一諗，「天門呢...」

『唔...』我擰一擰頭，『西貢獻命同天門唔同...』

「唔同？」羅羅疑惑咁望住我，「佢哋都係...革命軍嚟㗎喎...」

『唔同...』我再諗一諗，『西貢獻命...已經成為國安局嘅爪牙...』

「真係咁？」羅羅又諗一諗，「我都有聽講過...雖然唔知係唔係真...」

『嗯...』我點點頭，『我都唔可以肯定...但冇十成...都有八成..』

「八成...咁...」羅羅又諗一諗，「班黑社會喺黃金海岸做咩㗎？」

『集結掛...等機會掛...我都唔知...』我擰擰頭，『仲有好似賣一種叫...聖水嘅毒品...』

「係...聖水？」羅羅眉頭一皺...

『嗯...一種注入式嘅紅色液體咁嘅毒品...』本來我都有一粒㗎！俾綽姿據為己有囉...

「原來...係咁...」羅羅眼仔碌一碌...皺住眉頭...

『嗯？原來係咩吖？』係唔係有咩想發表？

「哦～冇～」羅羅帶住甜絲絲嘅微笑擰擰頭，「原來班黑社會已經開始行動...喺特殊區賣毒品咋嘛～」

『哦...係吖係吖...應該都賣咗一段時間...』井財街班道友...應該都係Take聖水...

「嗯嗯～好喇都係唔好諗咁多喇～我哋繼續拍拖啦～」羅羅又雙手翹實我手臂～

『哦...哦...好...好...』我哋就繼續拍拖...

再同羅羅行街街～

「飲唔飲珍珠奶茶吖？」

『哦...好吖好吖～』

一齊Share一杯珍珠奶茶～

「炸雞吖炸雞吖～」

『怕唔怕熱氣吖？』

「唔怕唔怕～」

又一齊食雞～

再喺城門河邊慢步...

望住條城門河...都開始...日落...

原來不知不覺間...都已經過咗大半日...同羅羅拍咗成日拖...

同羅羅企喺條橋上...望住橋下嘅城門河...望住日落西山...

羅羅甜絲絲咁望住我：「今日開唔開心吖？」

『開...開心～好開心～』同羅羅拍拖嘅呢段時間...雖然短暫...但真係幾開心...

「我都好開心～多謝你～」羅羅帶住甜絲絲嘅微笑～

『唔...唔多謝...唔多謝～』其實要講多謝...應該係我...

嚟咗未來兩個禮拜...一直都冇感受過戀愛嘅感覺...

今日...同羅羅拍拖...真係好有戀愛嘅感覺...

就好似同阿月一齊咁...

甜蜜...溫馨...幸福...

我咁諗算唔算係背叛阿月？

唔知喇...我真係唔知...

但你係唔可以阻止“感覺”...

感覺永遠都係最真...最不受控...

「好喇～我諗都係時候要將你還返俾人～」羅羅帶住憂鬱嘅微笑...

『呃...』還...還返俾人...

「好多謝你同我拍咗一日拖～」羅羅向我鞠一鞠躬～

『好...好多謝你...』我都向羅羅鞠一鞠躬...

「拜拜～」羅羅揮揮...轉身離開...

『拜...拜...』我望住羅羅嘅背影...向住夕陽方向行...

唔知點解...內心深處仲係有一點點...唔捨得...

總係好似...有啲可惜...有啲難過...

難離難捨想抱緊些...

唔好咁啦...我有阿月㗎喇...

唔知幾時會...再見呢...我指同羅羅...

唔好咁啦...我有阿月㗎喇...

都話咗我會死喺啲小妹妹手上㗎啦...

真係唔好咁啦...我真係有阿月㗎喇...

唉...

就喺羅羅完全消失喺我視線範圍之內之時...我大髀感到震震...震震...

『電...有電話？』我拎部電話出嚟一睇...

係綽姿？

都係聽咗先：『喂？』

「拍完拖未？」電話之中就傳嚟綽姿把冷淡聲...

『拍...拍完喇...』俾綽姿問一問...我個心又刺刺痛...

「拍完就過嚟搵我。」綽姿仲係Keep住冷冷淡淡。

『哦...好吖...咁你喺邊吖？』都要講你喺邊先得㗎...

「中環...你嚟IFC間Starbucks搵我。快。」講完綽姿就收咗線。

又...又係話收就收...

不過講開又講...乜Starbucks仲未撤出香港咩？

仲未有大陸山寨品牌襲港告鳩Starbucks侵權咩？

真係又估佢唔到喎～

好啦～都係快啲趕過去搵咗綽姿先啦～

綽姿話要快吖嘛～

之但係...應該點過去呢？

呢度有冇巴士過海㗎呢？

喺沙田兜咗幾轉...最後都係選擇搭港鐵...

同成堆人迫住搭港鐵...迫住轉車...迫住過海...

過到嚟中環，銀行又唔見咗成五十蚊車費...真係好撚貴..

然後就跑住上IFC！

上到嚟IFC...其實都冇乜點變...

都係咁多對眼生喺額頭嘅上等人...

男男女女...都係狗眼看人低咁...

周圍嘅店舖都係名店...都係立體投射顯示器...

我就喺啲不可一世嘅上等人之間...名店之中穿插...

『Starbucks呢...Starbucks呢...水牌呢...水牌呢...』行極都唔見...

呢個年代嘅Starbucks搬柒咗去邊吖？

正當我迷晒路又搵唔到水牌之時...我見到原來間Starbucks搬咗喺出入口之間！

半間Starbucks喺室內！半間Starbucks喺室外！

而喺玻璃幕門之外...就見到一個熟悉嘅嬌小身影...坐喺出面...

係綽姿...綽姿坐咗喺出面嘅二人世界位飲咖啡！

今晚出完

三句預告

[Day 15－短兵相接] PART 10

我向住玻璃幕門方向行，望清楚綽姿...望清楚出面...

天色都已經變黑...已經到夜晚...

多謝飛揚哥哥

已經將[Day 15－短兵相接] PART 09 Upload上Facebook同紙言

多謝免費提供咁多寶貴情報

各位早晨
夢到Heidi啊

唔係呢個吖

大家都有啲誤會喇

好嬲呀 又瞄住眼嚟射

當你聽上司命令 刮走催淚彈上面嘅有限日期
有冇諗過自己用緊嘅裝備都係次貨
戴住豬嘴 印印腳射催淚彈嘅時候居然會聞到味
開槍可能因為彈藥過期 炸膛爆返自己塊臉

當你上司開記招譴責示威者破壞“智慧燈柱”
你同班同事一路喺茶記飲住凍撚水拍手叫好
有冇諗過自己下次去叫雞會俾系統監控到
老婆仔女屋企人朋友會知道你信用評分減咗30

當你一拳一棍打落人哋個仔度
睇住人哋個女俾人全裸搜身
自己對唔對得住父母嘅養育
師長灌輸俾你嘅仁義道德
仔女對你嘅愛戴同尊重

冇 你哋唔會諗到
因為你係顧住份糧 以有得交稅為榮嘅毅進仔
或者係出賣良心 背棄本業考督察嘅大學生

自此以後 朋友割蓆 家庭不和 內心崩塌

你嘅人生只係得返
落更冇咗支炮 或者食飯嗰時唔敢著嘅嗰套制服
只係可以放locker嘅委任證
俾水馬高牆圍住嘅宿舍單位

老婆？
掙係月頭問你攞家用
想買袋 去旅行先會同你講嘢
落街買餸 返工都俾人排斥

啲仔女？
成人自立之後因為你係警察所以同你斷絕關係
又或者俾同學欺凌到跳樓自殺

老豆老母？
兩老同啲老友記飲茶
人哋個仔係工程師 啲女係護士 老師
生活殷實 家庭和睦
問起你個仔做盛行
佢哋完全唔敢同朋友講自己仔女係警察

清算 一定要清算

唔知幾時先會見到呢日

係難 係慢長 但一定要

漫長 我又打錯字

揚(抱)

鐳射筆真係有殺傷力？
等同橡膠子彈？
啲狗做乜咁驚被鐳射筆射？
不如交換啦 狗用鐳射筆 我用橡膠子彈
唔使除gear又點話

佢哋覺得自己做嘅嘢永遠係啱
示威者做咩都係錯

係
我哋錯在冇槍權

錯在我哋太善良

各位早晨
又灰又嬲

屌用真槍指人仲要一腳伸落跪喺地上舉晒手嘅市民 仲要冇Gear
痴撚咗線呀 而家打仗呀 我哋而家有槍咩

當我哋有槍 你哋已經唔會有機會舉槍

當你哋開咗第一槍 我哋永遠唔會忘記你哋做嘅一切

痴撚線㗎 嗰個成個街坊裝咁 跪喺度舉晒手 你伸佢一腳仲槍指指
公安大撚晒呀？！

做到咁樣係追債定係尋仇
咁做同721跪地求饒但係照俾人打有咩分別

仲要用槍 想殺人呀 指住人 個角度仲要係指住頭㗎
我見到唔止一個 後面嗰兩個都似係揸槍 我有冇睇錯

各位早晨
睇黨鐵同黑警啲聲明同發言真係侮辱智慧

屌 老豆又開到勁大聲咁聽藍片
好撚嬲呀

完全唔明點解高院唔出嚟解釋

先勿論

(1)個章真係雕錯咗
定係
(2)法院內根本冇呢個印 有人出古惑整虛假文書

大佬而家發現你有個錯嘅chop出咗街
作為法院係咪有義務出嚟澄清

如果係(1)就應該攞返個印出嚟
開記者會當場吸俾傳媒大眾睇
就係呢個錯體印
然後當眾銷毀

不過銷毀要交俾外國勢力驗完
確定黨鐵份嘢個chop係exactly出自呢個印
之後先銷毀 咁仲勉強可以保住公信力

就算係中小企個印出錯 起碼都要登報
同埋搵返啲supplier client解釋
講明呢個印錯體 以後用一個新嘅印
再見到舊嗰個印出現就請對方報黑警留個record
自己再諗對策

屌你老母堂堂一間承繼英國殖民地制度嘅法院竟然咩都唔做
吸返個啱嘅就算數？你真係當我哋蠢？
OL pantry阿姐 我老母都知呢啲嘢唔錯得啦

如果係(2)咁唔該你出嚟交代
雖然報黑警都肯定冇用
但係起碼你都做個樣
如果唔係肯定有人質疑
究竟邊個印先係真

香港政府 屌你老母
蛇鼠一窩 矇騙大眾
口稱法治 親毀其本
城邦敗亡 眾夫所指

法治已死
唔好再覺得法院係神聖 佢哋而家同大陸嗰套冇分別

藍屍真係永遠唔會睇真相
我老豆尋日全日都唔撚睇新聞嘅Live
今日Mon足全日
Mon乜柒？CCTVB啲剪輯加工修飾造假後嘅新聞
仲有碌手機 睇人點去拆人招牌
但就唔撚知嗰啲係黑社會嘅生意嚟㗎喎
真係㗎 深到咁深藍係冇得救㗎

上回講到飛揚又向羅羅爆料～
黑社會想入特殊區發展啦～賣聖水啦～
然後再同羅羅拖多陣拖啦～
到差唔多時候，羅羅話係時候要交人，就多謝飛揚，然後轉身離開～
喂～真係多謝晒吖～講咗咁多寶貴情報俾羅羅聽～
然後綽姿都打嚟叫飛揚去IFC搵佢喎～
飛揚過到嚟IFC，都係冇乜點變～
都係咁多對眼生喺額頭嘅上等人...
男男女女...都係狗眼看人低咁...
周圍嘅店舖都係名店...都係立體投射顯示器...
飛揚就喺啲不可一世嘅上等人之間...名店之中穿插...
『Starbucks呢...Starbucks呢...水牌呢...水牌呢...』行極都唔見...
呢個年代嘅Starbucks搬柒咗去邊吖？
正當飛揚迷晒路又搵唔到水牌之時...就見到原來間Starbucks搬咗喺出入口之間！
半間Starbucks喺室內！半間Starbucks喺室外！
而喺玻璃幕門之外...就見到一個熟悉嘅嬌小身影...坐喺出面...
係綽姿...綽姿坐咗喺出面嘅二人世界位飲咖啡！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 15－短兵相接] PART 10

我向住玻璃幕門方向行，望清楚綽姿...望清楚出面...

天色都已經變黑...已經到夜晚...

幾盞柔和和暖嘅燈光為室外照明...

而喺綽姿身旁...正正就有兩三盞柔和嘅燈仔...

微弱且和暖嘅燈光照射到綽姿身上...面上...

當玻璃幕門自動打開之時，綽姿都留意到我嘅存在...拎起杯咖啡邊飲邊眼尾望住我...

我行到去綽姿面前，坐低：『Sorry吖...等咗好耐吖？』

「嗯。都幾耐。」綽姿放低隻杯，冷冷淡淡咁。

真係好大分別呢...綽姿同羅羅...

但我又唔係話綽姿唔吸引喎！

綽姿呢種冷漠性格...總係吸引住我...

『呃...係呢...點解會過咗嚟呢邊嘅？』係咯...點解會過咗海？

「我接咗個委託...喺呢邊...你冇睇咩？」綽姿冷眼望住我。

『我...我冇吖...』我冇見到有委託吖...淨係見到你分得1 Sil俾我咋...

「肯定係掛住同人拍拖啦。」綽姿冷眼打量住我。

『我...我冇吖我冇吖！我都唔係掛住拍拖！』講到我好似墮入愛河咁...

「你唔係掛住拍拖...」綽姿飲一啖咖啡，「咁喺朱海羅身上打聽到啲乜？」

『打聽到啲乜...呃...』又好似...冇乜...

同羅羅一齊成日...都真係好似...冇乜有用嘅情報打聽到返嚟...

「唉...我都估到㗎喇...」綽姿皺一皺眉，擰擰頭，「仲應該爆咗唔少料俾佢聽添。」

『爆咗唔少料...呃...』講講吓又好似係喎...

先唔好話上次已經提過我係穿越時空...喺情報庫睇到有關原核嘅情報...

今次仲分析埋我穿越時空話唔定係同ADAM有關連...

又提過呢兩個禮拜執行委託...遇過唔少次逆行者...

仲提及過偶然同必然呢兩個超勁嘅逆行者...

仲有黑社會開始向特殊區發展業務...賣聖水...

仲有喺黃金海岸嘅委託...係幫愛港愛國...同黃傘力量有關係少女...個少女仲要係逆行者！

好多好多...我都好似真係講咗好多重要嘅情報俾羅羅聽...

越諗就越覺得...俾羅羅套料...

「唉...我都估到...」綽姿擰擰頭，冇我咁好氣，「小心啲朱海羅呢個人。」

『哦...哦...』小心啲朱海羅呢個人...睇嚟都唔止要小心啲...

首先撇除我好容易被小妹妹迷惑...（其實呢個先係致命傷...）

羅羅始終都係一個資深嘅執行者...（比起綽姿更資深...）

套料嘅手法完全唔會俾你察覺到...（都係因為我太容易被小妹妹迷惑...）

再見到羅羅嘅話...都係提高警覺...唔好再隨隨便便亂講嘢...（其實只要唔好再對小妹妹動心就得㗎喇...）

「我哋去踩踩線先。」綽姿放低落咖啡。

『踩踩線？』踩咩線？

「關於今次嘅委託...」綽姿推咗杯咖啡去我面前，「俾你飲埋去。」

『哦...』我拎起杯咖啡，『做咩你唔飲埋去嘅？』

「因為難飲。」綽姿就起身行過我身邊。

『哦...』難飲先俾我飲...『喂喂...等埋...』

我都起身跟住喺綽姿身邊行，行入室內，飲杯咖啡...

都唔係話咁難飲姐...仲有一點點...士多啤梨味？

咖啡有士多啤梨嘅甜味...

唔係唔係...係綽姿嘅口水...

係喇係喇！啱啱綽姿飲過...留有綽姿嘅口水...

小妹妹嘅口水...都總係帶住士多啤梨甜味...

「你塊面做乜咁紅？」綽姿眼尾望一望我。

『我？冇...冇...室內有啲焗姐...』唔好諗...唔好諗...

啱啱先話唔好再對小妹妹動心...呢頭又因為飲到綽姿嘅口水而心跳加速...

「焗？咁小嘅環境轉變都適應唔到...真係好弱。」綽姿皺一皺眉，擰擰頭。

『係係...我好弱...』我寧願認弱都唔想俾你知道因為飲咗你啲口水而面紅囉...

跟住綽姿身邊行出IFC...喺天橋上行，發覺有啲唔對路...

一路上，身邊嘅路人都係得啲身光頸靚穿金戴銀嘅上等人...

仲要成條天橋都好乾淨...

可能你會問：「咁又有乜咁唔對路吖？港島區吖嘛～中環吖嘛～上等人區域吖嘛～你自己都識講啦～」

冇錯～我都講咗好幾次～呢區係上等人嘅區域！

之但係中環喎...天橋喎...今日仲要係星期日喎！你唔發現少咗啲嘢㗎咩？

少咗啲乜？賓賓吖！

你冇發現，我一直都冇提及過有賓賓嘅存在...

不論係喺天橋兩旁...梯級邊...

平時一到星期六日，總係坐滿賓國人！

佢哋鋪晒紙皮除晒鞋露晒臭腳咁坐都算...仲要煲咖哩魚蛋食！

啲咖哩味同臭腳味混埋一齊...搞到我每次食咖哩魚蛋都唔知係食緊魚蛋定臭腳！

成堆賓國人就霸滿晒天橋兩旁路邊公園石壆！大大聲聲講唔知噏乜柒嘅賓國話吱吱咋咋嘈撚住晒！

真係污煙漳氣嘈喧巴閉！

但唔知點解一直都冇人理㗎喎！

警察行過又唔理～食環行過又唔理～

攞正牌咁㗎喎真係！

做咩吖？畫地為界吖？賓國特區吖？

明顯就係佔領行動啦！

一直都好難忍...忍唔到班賓國人霸佔我哋嘅地方...

係估唔到到咗廿年後，終於都清晒場～

成條天橋闊落晒～乾淨晒～清新晒～

真係估唔到，會有咁好嘅改變～

或者...係唯一一樣好改變...

今晚出完

三句預告

繼續跟住綽姿喺天橋上行...

四周都係名店嘅立體投射顯示器...LCD顯示器...

五顏六色...閃過不停...

帶綽姿食Jollibee

我帶綽姿食 佢埋單

返屋企先同你計

肉償

係借俾羅羅 收返租金
名符其實係肉金

PTFollower

突然發現

叫可可好mk
叫羅羅就啱啱好
叫嘉嘉/果果就成個𡃁妹咁

嘩 你識咁多囡嘅
下個故諗名就要請教你了

睇嚟你唔知我講咩
羅羅嘅原型係...

唔知喎 咁深嘅
有冇多啲提示

你知嘅

知得太多好危險

心照啦

你知道我知道啲乜？

極危險

睇嚟下個故要寫得深啲

好耐冇講過cafe嗰邊
睇咗好耐想知cafe啲人係咪全部都同逆行者有關

出咗市區都仲未有機會返特殊區
Today Coffee好特別呢

各位早晨
林奠唔好講廢話啦屌

終於live啦， 太耐冇睇。

早晨

一次過追好爽㗎

係呀， 好似成個月都冇睇過

情有獨鍾早晨

依家已經沒興趣曬時間喺佢度

叫我獨巴就得啦

成個月嘅劇情已經係啱啱好有推進感

真係 聽佢講廢話好嘥生命

係

獨巴

我計過係差唔多一個月為故事一Day

唔知點解， 故事啲時間好似過得好慢

因為寫得好仔細 好詳細

搞到一個post先過一兩日咁樣

差唔多半個月一個Post 即係差唔多一日

咁搞法幾時先可以講到一個月

數數手指...兩年應該OK

咁開心

好快又兩年㗎喇 唔使心急

個學生妹頂準18
總共拍過五次
最長嗰次拍咗兩年
中二中三開始拍

HI巴講咗而家16歲

作為毒撚唔係好理解到
有冇人話到俾我知發生緊咩事

唔理解啲咩 想知咩事

佢話初戀係中一

16歲但係拍過五次拖
最長嗰次兩年
毒撚理解唔到

中一初戀

上水用廢老卡搭黨鐵好爽

你扮咩吖 你初戀幾多歲吖

捉到唔係要罰錢㗎咩

機會成本嘅嘢

如非必要
直情連搭都唔搭

遲啲返學寧願坐巴士
又舒服又有靚靚OL姐姐𥄫

我唔知你講梗咩
我要理解我先
我暫時手頭上冇呢方面嘅資料
我嘅行為絕對係冷靜克制

好貴呀而且我嗰度唔搭黨鐵嘅話坐好耐

有必要就冇所謂啦
用綠卡嗰時小心啲就得

有兩張以防萬一，最多咪話部機冇反應

係喎 你好似仲有學生

邊個開吹水post

學生到十月尾

罰好多㗎喎

一向坐巴士多過黨鐵
其實最想都係踩單車

好學唔學

被迫下嘅可憐市民

通常都會企喺閘入面不遠處 好易認

識玩

青春真好

一向吹開

學生好撚抵
當年半價過海爽皮

入錯post

16歲拍過五次喎

成班喺度托柒咁
好難認唔出

唔係吖 你都可以一齊吹㗎

好出奇咩
小六都開始拍拖啦

啱吖啱吖 企定定望實個閘口

上回講到飛揚去到Starbucks，見到綽姿坐咗喺出面嘅二人世界位飲咖啡！
飛揚見出面都已經天黑，走去問綽姿過嚟港島呢邊做乜。
綽姿話接咗個委託，喺呢邊執行，冇睇委託內容㗎咩？肯定係掛住拍拖啦！
冇吖冇吖！邊有掛住姐！套羅羅料吖嘛！
咁套到啲咩料吖？
又真係...好似冇...
綽姿都估到...仲估到飛揚爆咗唔少料俾羅羅聽...
又好似...真係爆咗好多喎...
綽姿冇飛揚咁好氣，叫佢小心羅羅呢個人，就去踩線先。
踩線？
綽姿俾咗杯咖啡飛揚飲，就起身行。
飛揚跟住綽姿身邊，飲啖咖啡...有...士多啤梨嘅甜味...綽姿口水嘅甜味...
出到嚟喺天橋上行，飛揚發現冇晒賓賓！
估唔到到咗廿年後，終於都清晒場～
成條天橋闊落晒～乾淨晒～清新晒～
真係估唔到，會有咁好嘅改變～
或者...係唯一一樣好改變...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

繼續跟住綽姿喺天橋上行...

四周都係名店嘅立體投射顯示器...LCD顯示器...

五顏六色...閃過不停...

所有都係廣告...全部都係垃圾廣告...

『係呢...我哋要去邊吖？』其實一直跟住綽姿身邊行，都唔知要去邊。

而呢個方向...係行緊去...

「係唔係乜都要問吖問題寶寶？自己睇。」綽姿雙手插住褸袋行。

『哦哦...』問唔係快捷啲咩...

我就拎部電話出嚟...打返開個SPIRIT App...睇睇今次嘅委託係...

獨佔委託...仲可以睇埋個內容係...護送目標人物及貨物去指定地方...

『又係護送委託吖...』呢期綽姿接親都好似係護送委託...

「護送委託比較安全。」綽姿Keep住雙手插袋，對四周提高警覺。

吓？乜真係咁咩？

邊忽比較安全吖？

次次護送都好似舐嘢㗎喎...

我再睇睇內容...係要我哋去...蘭...桂...芳？！

係...老蘭...果然真係行緊去老蘭！人間鬼域！！！

估唔到...今次嘅委託...係要去老蘭...

其實自從老蘭變成蝻亞仔嘅執屍天堂之後，我對呢個地方真係冇乜性趣...

啲囡囡俾蝻亞仔屌過，到你戴咗套嚟屌都好易有愛滋...

之但係之前要見客，久唔久都會過嚟老蘭...

每次都係揀放咗工夜晚走過嚟呢邊傾...

次次都飲到成點鐘...

好彩嘅話個客搵到食唔使理佢～

唔好彩嘅話有可能仲要送埋個客返屋企...

話就話開公數～次次到月尾都未必Claim得晒...

唔知廿年後嘅老蘭會變成點呢？

係唔係仲係有咁多蝻亞仔執屍呢？

「唔好發夢。留意四周。記熟條路。」綽姿一直都雙手插褸袋。對眼就左望右望。

『哦哦...』嘩我屌真係唔講得笑～綽姿又知道我發緊夢嘅？

留意四周吖？記熟條路吖？

四周我就有留意緊㗎喇～

之但係要我記熟條路...有啲難囉...

我係一個路痴嚟㗎嘛...點記吖？

繼續跟住綽姿身邊行...留意四周...又好努力記住條路...

由身邊充滿不可一世嘅上等人...嚟到瀰漫住蝻亞仔嘅臭味...

街邊...路邊都企滿或坐滿蝻亞仔...黑漆漆嘅黑鬼...

成堆黑漆漆嘅物體就只有對眼最白...不停掃視行過嘅獵物...

有啲仲望住綽姿...掃視晒全身...

屌你老母望乜撚嘢姐？咪撚諗住打綽姿主意呀！碌柒都扯斷你㗎！

綽姿同喺身邊行緊嘅一般女仔一樣，無視班蝻亞仔同黑鬼...

我哋就繼續行...行上斜路。

燈紅酒綠..五光十色...

馬路上都停泊咗唔少超級跑車...名貴房車...

大部份嘅酒吧都開始做緊生意...裡面都坐滿男男女女...

至於坐喺酒吧裡面嘅男人...大多數都係衣著光鮮嘅華人...白人...上等人...

女嘅呢？都係年輕貌美嫩口嘅淫女...

有錢嘅上等人就喺酒吧入面玩囡囡...

冇錢嘅下等人就喺酒吧出面等執屍...

老蘭嘅生態都係冇變...名副其實嘅人間鬼域...

跟住綽姿行到嚟一間酒吧門前...

門前企咗兩個蝻亞仔職員，打量住我哋。

綽姿望一望門口...又望一望街道...然後又轉身沿住啱啱過嚟嘅路線行。

跟住綽姿身邊，沿路離開老蘭...

『嗯？我哋唔係要喺老蘭執行護送㗎咩？』我又忍唔住開聲問。

「都未到指定時間...你究竟有冇睇過個委託㗎？」綽姿皺住眉咁眼尾望住我。

『有吖...』係冇睇晒咋嘛...『咁我哋咁早過嚟做乜？』

「都話踩線咯。」綽姿冇我咁好氣咁擰擰頭。

『咁就叫踩線㗎喇？』踩咗啲乜吖？我完全Get唔到喎...

「總之你就同我好好記住條路線。到執行委託嘅時候就自己執生。」綽姿繼續雙手插褸袋咁行。

『哦...』執生？執咩生吖？

我就只好聽綽姿講，記住條路線跟住佢行。

一直行又一直行...行上天橋...與無數咁多身光頸靚嘅上等人同五光十色嘅廣告擦身而過，就行到過嚟港澳碼頭。

綽姿望望碼頭...又望望個海...又望望街上...又沿住頭先條路行返轉頭。

以我嘅估計...碼頭係目的地？

我諗就算唔係最終目的地，我哋而家行緊嘅路線，都係我哋護送嘅路線。

應該就冇錯...來來回回...由老蘭到港澳碼頭，跟住綽姿咁來來回回都行咗五六次...

我可以肯定，呢條路線就係我哋今次護送委託嘅路線。

當我哋再喺呢條路線上行多三四次之後，行返嚟碼頭旁邊，綽姿挨住欄杆望住個海。

我都同綽姿吹住風咁望住啲船：『原來個碼頭未拆...仲有咁多人坐船過大海。』

等我仲以為...未來都係靠陸路往來港朱澳...

睇嚟都係海路穩陣～

「仲有直升機飛去機場。」綽姿望住夜空。

『香港個機場吖？』我都跟住綽姿望住個夜空。

「嗯。」綽姿點點頭。

『原來唔離境嘅服務都有...』我仲以為得離境服務...

「唔係。係呢度離境，去到機場可以直接登機...你真係乜都唔知㗎喎。」綽姿又冷眼望住我。

『我...我無啦啦做乜要知呢啲嘢吖？我又唔坐直升機...』事不關己，己不勞心吖嘛...

「唉...」綽姿又冇我咁好氣咁擰擰頭。

做乜姐...邊有咁得閒理咁多嘢姐...

一日得廿四小時㗎咋...我好忙㗎...

「好喇，差唔多係時候喇...」正當綽姿轉身...

係...係時候喇？

我又跟住綽姿轉身之時...

「HI～我哋又見面喇～」正正有個身影企喺我哋面前！

我望清楚...呢個嬌小嘅身影係...

「朱海羅？」綽姿帶住疑惑嘅聲線...講出我心中嘅名字...

今晚出完

三句預告

[Day 15－短兵相接] PART 11

著住黑色毛毛大褸嘅羅羅帶住甜絲絲嘅微笑企定定，望住我同綽姿。

我行近羅羅兩步：『點解你...會喺度㗎？』

俾羅羅跟蹤

已經將[Day 15－短兵相接] PART 10 Upload上Facebook同紙言

尾行

證明飛揚真心渣

係羅羅勁姐

唔係不嬲有追蹤住咩

都話咗你有Hack我個iCloud㗎啦

報報

可能開左find my iPhone

飛揚幾時認證咗㗎

羅羅唔係自認咗咩

報揚

姐

緊急法本身就係寫俾港督用嘅
嗰時知道香港山高皇帝遠
一有咩事就好難處理 所以先留招大絕
等港督有能力控制局面 維護帝國尊嚴

雖然緊急法賦予港督好大嘅權利
甚至係唔合理地大
但其實呢個正正係法治嘅表現
起碼係寫清寫楚 講明港督有呢堆權力

97嗰時冇delete到呢條法
都唔知係睇過龍定係有人裝彈弓
將“總督會”改做“特首會同行政會議”就算

幾時係緊急狀態 大家都心知肚明
至於咩叫符合公眾利益 就肯定唔係胡仙案嗰種公眾利益囉

羅羅冇明確講“追蹤”係邊種追蹤

妹妹仔

對你嚟講應該係妹

而家明顯係佢想點就點 吹到有幾緊急就幾緊急 唔會考慮實際情況
但係實際影響同成效又會係點呢
雖然我睇唔透 但就覺得負面影響唔細 但成效又唔見真係好大

都係嗰句
班膠官根本冇諗點樣解決個問題

真係用呢條法就即刻變傭兵前傳，全民上街

你今次用緊急法
就算冇做任何有關經濟嘅嘢 (例如充公財產)
啲外資都係撤撚硬

因為冇人知道港共下次少少事就用呢招
充公外資嘅財產

仲有就係香港根本冇民主同法治
當權者鍾意點就點

所以中產都即時變勇武，保家衛港，狗屋全在民居之中，開第一鎗之後其他人會一擁而上，唔會俾機會再開第二鎗

只想解決問問題嘅人

成個劇本出晒嚟

真係唔使焗大都自然散佈全世界

全民皆兵就係咁嚟

宣布緊急狀態就會撤僑
全世界都知香港好亂 好危險

等同戰亂地區

今晚終於聽到 好感動
一齊嗌 大聲嗌

各位早晨
日子好難過

抱抱

揚

嗚呀

負能量核爆

上回講到飛揚同綽姿向住老蘭方向行。
原來今次嘅委託係要去老蘭護送個人同件貨。
又係護送？
綽姿話安全啲喎。
真係安全咩？好似次次護送都舐嘢㗎喎...
老蘭都仲係有咁多蝻亞仔同黑色等執屍。
而酒吧裡面都係有咁多上等人同淫女。
當綽姿同飛揚嚟到一間酒吧外面，望多幾望，就沿路行返轉頭。
綽姿帶住飛揚行去碼頭，又望幾望。
然後又沿路行返去老蘭間酒吧。
來來回回...來來回回行咗幾轉。
原來咁就叫踩線...
而呢條路線...應該就係今次委託要護送嘅路線...
喺碼頭旁邊吹咗陣風...睇咗陣風景...
「好喇，差唔多係時候喇...」正當綽姿轉身...
係...係時候喇？
飛揚又跟住綽姿轉身之時...
「HI～我哋又見面喇～」正正有個身影企喺佢哋面前！
飛揚望清楚...呢個嬌小嘅身影係...
「朱海羅？」綽姿帶住疑惑嘅聲線...講出飛揚心中嘅名字...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 15－短兵相接] PART 11

著住黑色毛毛大褸嘅羅羅帶住甜絲絲嘅微笑企定定，望住我同綽姿。

我行近羅羅兩步：『點解你...會喺度㗎？』

「我？」羅羅指住自己個鼻，「執行委託囉～」

『吓？你都接咗委託吖？』竟然又可以同羅羅一齊執行委託...

「係吖係吖～嘻嘻～」羅羅帶住甜絲絲嘅微笑點點頭～「我哋又可以一齊行動喇～」

太好喇～又可以同羅羅一齊執行委託...實在太好喇～

雖然話綽姿要我小心羅羅呢個小女孩（我係有好好記住綽姿嘅忠告㗎！），但羅羅咁勁揪，有佢一齊嘅話總係會放心啲～

始終有個勁啲嘅行者一齊執行委託，成功率都高啲嘛～

嗱～你又唔好真係當我係大埔LuLu吖～羅羅會利用我哋，同樣我哋都可以利用返佢㗎姐～

綽姿行近羅羅面前：「估唔到...你都會對呢啲平價委託有興趣。」

平價委託？

乜今次個委託好Cheap㗎咋咩？

係喎...頭先都唔記得睇有幾多報酬添...

「平價又好～貴價又好～咁啱見到合眼緣咪接囉～」羅羅向綽姿打咗個眼色～

「係咩...」綽姿雙眼一紅，「你最好唔係嚟搞亂。」

同時羅羅對眼都紅一紅：「乜你咁講我㗎？大家都係為咗報酬姐～」

佢哋兩個對眼都紅一紅...即係話要精神液？

要用精神液...要用精神液！

唔好俾佢哋覺得我慢幾拍！

咪住先...我身上好似...係一支Level 1嘅精神液都冇㗎喎！

『呃...唔好意思...我冇...精神液囉...』其實我都唔想打擾綽姿同羅羅嘅對望...

之但係我真係冇精神液喺身囉...

綽姿喺褸袋拎咗支精神液出嚟，遞俾我。

『唔...唔該...』我接過綽姿手上支...Level 1精神液...

「唔使唔該。」綽姿又冷冷放下一句，「我會喺你嘅報酬扣返。」

『吓...又扣吖？』喂咁扣法唔係辦法喎...

今次又分得幾多吖？又係1 Sil吖？

次次都分得嗰1 Sil真係冇肉食㗎喇喎...

「你估支Level 1精神液平㗎？」綽姿冷眼望住我，「快啲用，唔好嘥時間。」

好啦好啦～我都唔嘥時間喇～

我用力一捏手中嘅Level 1精神液，立即粉碎！分散成紅色嘅粒子！

無數發住紅光嘅紅色粒子就喺我左手手掌中飄出！飄到去手背！

手背上出現一個倒轉咗嘅五角星！發出紅光！

寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身！

當道寒意游到上頭之時…

「救命呀！」又...又係女仔聲？

「有冇人呀？放我出去呀！」我又聽到有幾把女仔聲…

「我唔想死吖...我唔想死喺呢度吖...」我又聽到另一把女仔聲喇！

點解每次...每次都...

「喂喂～做咩呆晒咁吖？」呢把係羅羅嘅嬌俏聲～

「佢每次都係咁。」呢把係綽姿把冷淡聲。

『你哋...冇...冇...』我擰擰頭。

本來打算問“你哋有冇聽到有女仔叫救命”...不過我諗只係得我自己一個有幻聽...就無謂講出嚟啦～

「係冇嘢喇嘛？」綽姿拉高衫領，長袍連埋毛毛大褸頂帽一齊笠起，「準備...」

我同羅羅都跟住綽姿拉高衫領，長袍連埋毛毛大褸頂帽一齊笠起...

「出發。」

我哋一行三人都扮晒平民咁行返上天橋...

喺人群之中掩飾行者嘅身份...

我同羅羅都跟喺綽姿身邊，向住老蘭方向行。

而家要行返去老蘭？

只見綽姿向住一個企喺電梯旁邊嘅...男人行過去。

個男人著住啡色乾濕褸...帶住頂黑色帽...

再行近啲...睇清楚啲...係一個...鬼佬？

「你就係偉先生？」綽姿行近個鬼佬面前，細細聲講。

「我係。」鬼佬帶住外國口音，「就係你哋喇？」

個鬼佬姓偉？就係我哋今次要護送嘅目標人物？

「係。」綽姿簡單咁答一隻字。

「好。我哋行。」偉先生左望右望就向住老籣方向行。

我同綽姿就一左一右咁跟住偉先生，羅羅就喺我哋身後。

偉先生雙手空空...乜都冇...

我哋今次個委託唔係要護送目標人物同件貨物㗎咩？

人物就有喇...貨物又喺邊呢？

只見我哋一直行...喺人群之中行返嚟老蘭...行到嚟頭先嗰間酒吧。

企喺門前嗰兩個蝻亞仔職員打量住我哋四個...然後幫我哋開門。

望乜撚嘢姐望？係開門就快手啲啦！

入到嚟酒吧，都坐咗唔少客人...直頭係座無虛席。

不過呢間吧都比較靜...係一間傾計嘅清吧。

喺柔和嘅燈光之間，跟住偉先生身後行...行過幾張吧檯...與幾個男男女女嘅客人擦身而過...就嚟到一張...圓形吧檯仔前...

吧檯仔坐咗一個...鬼鬼祟祟咁嘅...香港人？

個鬼鬼祟祟嘅香港人見到我哋行緊埋去佢面前，就好緊張咁攬一攬實放喺吧檯上嘅...黑色手提箱。

呢個香港人...同個手提箱...

偉先生坐喺香港人面前：「你就是鍾？」

講普通話？！

香港人點一點頭，拍拍吧檯上嘅黑色手提箱：「你要的東西...」

又係講普通話？！

咁係香港人定係蝗吖？我真係分唔到吖！！！

香港人又好蝗又好啦～總之呢條友應該係姓鍾！

正當偉先生想拎鍾先生個箱嚟睇之時...

「先給錢！」鍾先生又攬實個黑色手提箱！

「好。」偉先生拎出手提電話撳幾撳...

鍾先生又拎部電話出嚟...

佢哋兩個將自己手上部電話同對方嗰部對望一下...

“嘟叮”交易成功～

真係方便到呢～

偉先生立即拎個黑色手提箱摸一摸...望一望...

我再睇清楚啲...個黑色手提箱好似係...鐵製？

今晚出完

三句預告

[size=4]就喺鍾先生企起身，準備走人之時...

我感覺到身後嘅羅羅突然散發出強大且壓迫嘅殺氣！

當我想回頭一望之時，一道紅光一閃！就由我身邊閃過！[/size=4

笠住個頭扮平民

街上咁多人 唔覺眼嘅

笠住個頭喎

exac7ly

頂帽姐 冬天我成日都咁喺條街上行㗎啦

諗返起尚方寶劍

用女皇嘅劍...

吞咗佢就當無數

靜靜哋唔再吹
之後又吹返老解
你咁樣係唔會令到我哋驚㗎
無產階級又點會有嘢輸呢

以最弱小嘅身份 挑戰最邪惡力量
就係因為我哋弱小 冇嘢輸

無價值就係我地既價值

柒婆係咁出招 包剪揼都出晒以為自己贏梗
但係根本就冇人同佢玩包剪揼
佢就自己一個癲婆咁企喺度亂吠

冇錯 我哋冇低線

啲招唔Work 好心就做實事啦

各位早晨
聽個朋友講佢老母明明就係藍又要扮中立 好氣頂

老豆睇藍片成日都開到鬼咁大聲
真係好影響心情寫作
我越嚟越感受到寧靜嘅空間對創作係幾咁重要

最後校對中

落自修室嘆冷氣

上回講到羅羅出現喺飛揚同綽姿面前。
原來羅羅都接咗委託～
好吖好吖～又可以同羅羅一齊執行委託～咁就安心得多啦～
話晒羅羅咁勁～比起綽姿更加勁～
三人用上精神液之後就向住老蘭方向行。
行返上橋，就見到一個鬼佬。
原來個鬼佬叫偉先生，係今次要護送嘅目標人物～
咁貨物呢？見佢兩手空空咁咋喎...
三人跟住偉先生行，行返去老蘭間酒吧。
入到去就見到個“中國藉”男子，檯面上仲有個黑色手提箱。
原來偉先生同呢個姓鍾嘅中國藉男子有交易。
當交易完成後...偉先生立即拎個黑色手提箱摸一摸...望一望...
飛揚再睇清楚啲...個黑色手提箱好似係...鐵製？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

就喺鍾先生企起身，準備走人之時...

我感覺到身後嘅羅羅突然散發出強大且壓迫嘅殺氣！

當我想回頭一望之時，一道紅光一閃！就由我身邊閃過！

我再跟住紅光望返上前...就見到羅羅手持亮出刺眼紅光刀刃嘅精神刀...企喺鍾先生身旁...

然後...鍾先生頸上出現一條痕...頭顱隨即飛到空中…轉咗幾個圈…

“咚！咚…”跌到地上！

“啪！”鍾先生個身都向後一跌...跌喺地上！

「你做咩？」綽姿已經拔出精神刀柄！亮出刺眼嘅紅光刀刃！問咗我心裡嘅問題出嚟！

係...係咯...做...做咩吖？

羅羅做咩要...殺嗰個鍾先生？

羅羅背住我哋，擰轉頭...望住我哋：「執行...委託～」

執行...委託？！

偉先生而家先識得攬住個黑色手提箱，勁驚咁跑到去我身後：「What Happen？佢做乜咩？」

我都想問...

委託有話要殺人咩？

冇吖...我可以好肯定係冇叫我哋殺人吖！

委託淨係叫我哋護送目標人物同貨物去指定地方咋嘛！

「冇錯...我哋呢個係獨佔委託...」綽姿緊握精神刀，「你唔係執行我哋委託...係另一個委託。」

獨佔委託？

唔係執行我哋委託...係另一個委託？

等等先...即係話...我哋個委託...應該淨係得我同綽姿...已經冇其他人可以加入...

而羅羅所執行嘅...係另一個委託？！

「而家先諗到...」羅羅慢慢轉身，向住我哋，「會唔會遲鈍咗啲吖？瓦解～」

「咩...咩事呀？」「咩人嚟㗎？」「死人呀？」「走呀！救命呀！」酒吧裡嘅客人而家先驚覺有唔妥！爭相逃離酒吧！

我哋都冇理到酒吧嘅客人同職員逃離現場，企定定咁互相對峙...

點解會變成咁㗎...

羅羅遞起精神刀，用刺眼嘅紅光刀刃指住綽姿：「交俾我。」

交俾羅羅？係指偉先生手上個黑色手提箱？

羅羅所執行嘅委託...唔止係要殺死鍾先生...仲要得到黑色手提箱？

點會...點會咁㗎？

綽姿企喺我面前，擋住羅羅擺出防禦姿態：「快啲走。」

快...快啲走？

羅羅手中把精神刀所發出嘅紅光刀刃越嚟越光...越嚟越刺眼：「你知你唔係我對手。」

綽姿手中把精神刀所發出嘅紅光刀刃亦都越嚟越光...越嚟越刺眼：「快啲帶目標人物離開...我擋唔得幾耐...自己執生。」

自己執...執生？

綽姿一個忍步就衝向羅羅！

同時我亦都拉住偉先生：『走！』

拉住偉先生一個轉身跑向口門！

“嗡！嗡！吱！！！”我就已經聽到背後傳嚟精神刀嘅格劍聲！

唔好理喇...唔理得咁多喇...我而家要做嘅就係帶偉先生逃跑！

我一直拉住偉先生跑落斜路！

『讓開！讓開！』撥開！推開！撞開路上遇到嘅途人！

護送委託...估唔到今次護送委託所遇到嘅敵人係自己人...仲要係羅羅！

點會咁㗎？

點會有對立嘅委託㗎？

乜真係會有咁矛盾嘅情況發生㗎咩？！

『讓開！讓開呀！』拉住偉先生衝上天橋！途人見我好似隻狂牛咁狂衝向前都紛紛讓開！

執生吖...沿住呢條路帶偉先生去碼頭...應該就啱㗎喇...

「等...等...Hey！Stop...停吖！」偉先生扯晒氣咁！

『Stop乜柒嘢呀？！係唔係想冇命呀？！』屌你老母死鬼佬唔係咁唔知死呀化？！

你都見到嗰個鍾先生上一秒仲生勾勾，下一秒就身首異處㗎啦！

連綽姿都話唔擋得幾耐...我保唔到你㗎！！！

完全冇理偉先生噏乜柒，一直拉住佢狂奔！

一路上都有唔少途人...

「嘩！咩事吖？」

「拍戲呀？」

「喂屌你撞到我呀！」

唔理班途人諗乜...睇乜...我乜都唔理！完全唔理撞到幾多人咁拉住偉先生向碼頭方向拔足狂奔！

『你跑快啲得唔得呀？！讓開呀！！！』我覺得唔夠快...跑得仲未夠快！

「Hey！I...My手快...斷！」偉先生越嚟越冇力跑...

『你跑快啲咪唔斷囉！』再唔跑快啲唔係隻手斷...係條頸斷呀！

真係諗唔明...點解會咁矛盾...

照咁睇...羅羅嘅委託同我哋個委託明顯係對立！

我哋SPIRIT點會同時有對立嘅委託出現㗎？！

跑咗好似都幾耐...先拉住偉先生跑到嚟碼頭！

「嗄...嗄...」偉先生抖晒大氣咁！

『嗄...嗄...到喇...跟住...跟住呢？』我放開偉先生...喺碼頭旁邊行多幾步...睇睇跟住應該點做...

係搭船？定係搭直升機？

但我都未有方向之時...我就見到不遠處...有一...兩個身影...

我再望清楚...見到有一個黑色嘅嬌小身影...手持紅光刀刃...拉住跪喺地上...雙臂已經被斬斷！斷口位置飄出大量紅色粒子嘅身影！

唔...唔係吖化？！

此時嬌小嘅身影散發出強大且壓迫嘅氣息！

係羅羅...羅羅嘅氣息...羅羅已經搞掂綽姿！

羅羅將綽姿拋去我面前！

我立即衝上前！雙手抱實綽姿跪喺地上：『綽姿！綽姿你點吖？』

「嗄...嗄！」綽姿表現得勁痛苦咁！「叫我...叫我瓦解...嗄！」

竟然...竟然咁短時間...就將綽姿對手斬斷...

羅羅呢個人...

“咯...咯...咯...咯...”手持紅光刀刃嘅羅羅就行近我身邊...

“咯...咯...咯...咯...”喺我身邊擦身而過...

我跪喺地上攬住綽姿，背住羅羅講一句：『唔殺人得唔得？』

“咯...”羅羅企一企定：「殺死偉係我嘅委託內容之一。」

“咯...咯...”羅羅向住我嘅身後再行多兩步...

「NO！Don’t kill me！PLEASE！唔好！唔好...」

“嗡！”一聲響...

“咚！咚…啪！”

羅羅拎起埋個黑色手提箱，就行到嚟我身旁：「嚟我度吖～我呢頭都有地方落腳～」

『唔使喇...』我都搞唔清...我哋係敵人...定係伙伴...

「你帶住佢唔方便返去特殊區㗎～」羅羅行前一步，「再加上你都好似就快進入深層睡眠～」

都...係嘅...

羅羅講得啱...要帶住斷咗雙手嘅綽姿返去特殊區真係唔多方便...

就算而家綽姿進入深層睡眠，生返對手出嚟...我都捱唔到返入去特殊區...

「跟我嚟啦～」羅羅繼續向前行。

我都只好抱起綽姿...跟住羅羅身後行。

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 16－秘密情報] PART 01

『月！阿月！』我跑出學校大門，追住阿月！

追住阿月嘅背影一直跑...佢跑得好快！

為咗爭仔

已經將[Day 15－短兵相接] PART 11 Upload上Facebook同紙言

明明就係見對手弱 專登接嚟賺Sil
飛揚邊有咁大影響力

做咩唔爆seed搞掂羅羅

點捨得吖

今次去台灣唔搭國泰同港航，要飛嘅都希望一同杯葛

點解羅羅又唔殺飛揚

因為未玩厭

好變態吖

國泰跪低真係冇眼睇

yes
但係又成個妹妹仔咁

有冇方法幫佢贖身唔再做行者呢

綽姿都冇死吖 斷咗兩隻手咋嘛

錫住慢慢玩

好正常咋嘛

話唔定佢自己都唔想贖 覺得做行者好好玩

俾哥哥包養 做全職妹妹

哥哥咁弱 點包養

飛揚咁廢
一刀秒啦

羅羅咁愛飛揚 邊捨得吖

廢揚快啲爆seed斬死羅羅啦
斬我綽姿

羅羅會響綽姿面前食左飛揚

飛揚又點忍心傷害羅羅

羅羅：斬斷你雙手 只可以睇住我點食飛揚哥哥

斬我綽姿者 死

交手斷手在所難免

用口

用腳都得

妹妹仔早
病咗？

各位早晨
徹夜難眠 醒咗又瞓唔返 唉

係
垃圾天氣

你都幾易病喎
SL休息多啲

肯肯定係香港天氣嘅問題

香港空氣差 係因為大陸不停有毒氣吹落嚟

上回講到羅羅突然出手殺成鍾先生！
飛揚完全唔知咩情況！
原來羅羅接嘅委託，並唔係飛揚佢哋嗰一個...係另一個對頭嘅委託！
點會咁㗎？
羅羅仲想要埋偉先生手上個箱！
綽姿叫飛揚帶偉先生走！仲話自己唔頂得幾耐！
飛揚拉住偉先生走！
狂跑狂走！拔足狂奔！
點會咁...點會係對頭嘅委託？乜真係會接到對頭嘅委託㗎咩？！
已經極速跑到嚟碼頭！但原來...羅羅比飛揚更早一步...
綽姿已經被羅羅斬斷對手...兩邊斷口飄出大量紅色粒子...
羅羅將綽姿拋向飛揚！
飛揚抱住綽姿...羅羅就行過去偉先生...
飛揚唔想羅羅殺人...但羅羅話殺死偉係佢委託裡面其中一個任務...
羅羅決解偉先生，拎埋個手提箱...就叫飛揚帶埋綽姿去佢屋企。
飛揚本來就唔想...之但係帶住斷咗雙臂嘅綽姿返去特殊區並唔方便...
再加上飛揚都好快會進入深層睡眠...
「跟我嚟啦～」羅羅繼續向前行。
飛揚都只好抱起綽姿...跟住羅羅身後行。
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 16－秘密情報] PART 01

『月！阿月！』我跑出學校大門，追住阿月！

追住阿月嘅背影一直跑...佢跑得好快！

『阿月！阿月吖！』我一手捉住阿手腕！拉停佢！『做乜走咁快吖？』

只見阿月一轉身...雙眼通紅...

『做...做咩吖？做咩喊吖？冇事嘛？』我嘗試摸摸阿月面頰...

阿月立即擰擰頭，避開：「唔好對我咁好...」

『傻豬嚟㗎～我唔對你好對邊個好喎～』阿月做乜要講啲咁傻豬嘅說話？

阿月再擰擰頭：「我唔值得你對我咁好...」

『點會吖...』我都未將想講嘅說話講晒出口...

「其實...喺我同你一齊之前...就已經有男朋友...」阿月講出一句驚人說話！

其實...並唔算係太過驚人...

其實...我應該一早察覺到...

同阿月開始一齊呢一個月...佢久唔久都會話有事做...

問佢有咩事，佢又支支吾吾咁...我就唔多追問...

我總係有呢種感覺...有呢一種感覺...

只係我一直唔肯面對...唔肯正視...

「其實我...一直都同緊程勝一齊...只係我唔想公開...」阿月一面難過...

竟然...原來阿月係同校草一齊！

學校一直都有傳聞...校草之所以一直都唔接受女同學唔係因為佢係Gay...係因為佢已經有女朋友...

只係一直以嚟，校草都唔承認...但又唔否認...

原來校草真係有女朋友...仲要係阿月！

我都覺得奇怪...

全校上上下下嘅女同學都會討論校草...

就算唔係明目張膽咁同人講自己愛上校草，都會高談闊論校草有幾型幾高幾靚仔幾咁似古天樂！

唯獨阿月...就只有阿月一個女生冇提過一句校草...冇望過校草一眼...

不過平心而論...都啱嘅...

程勝係校草...阿月係校花...襯到絕吖...

之但係...

『既然你都同咗程勝一齊...點解又會接受我？』呢點我又真係唔明...

其實我知道，唔好話全校嘅男同學...就連阿Sir都覺得阿月超級靚女...

差唔多每日都總會有同學師兄向阿月示愛...

唔單止我校...就連同區嘅學校都慕名而來...追求阿月...

阿月都一一拒絕...

而我...我其貌不揚...又冇乜專長...點解阿月會同程勝一齊...又接受我呢？

「因為...我愛係一個人...愛我係另一個人...」阿月雙眼之中帶著淚水...情深深咁望實我...

我愛係一個人...愛我係另一個人...

我立即攬實阿月：『我要同你一齊...就算偷偷摸摸...我都唔介意！』

有阿月呢句就夠！

阿月推一推開我，擰一擰頭：「唔要...我唔要你偷偷摸摸...」

唔要我...偷偷摸摸...

「我會同佢講清楚...同佢分手...我要同你一齊...我要同我愛嘅人光明正大咁一齊。」阿月含淚微笑望實我...

光明正大...同阿月一齊...

『阿...月...』當我想再次攬實阿月...與阿月相擁之時...

我同阿月之間嘅距離越嚟越近...卻慢慢停頓...

整個空間都停頓落嚟…整個空間都變成灰色...分裂...

分裂到阿月嘅微笑之中...淚痕之中...粉碎...飄散...

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『月...光...明...』陌生嘅...天花板？

我望住眼前...粉紅色嘅天花板...

呢度係...我喺邊度？

我尋晚...

我摸摸頭...坐返起身...就見到...綽姿同羅羅面對面咁坐...互相對望緊...

佢哋兩個都係...淨係著住內衣褲...

又係淨係著住白色小吊帶背心加白色三角底褲嘅綽姿...同戴住白色Bra...加白色三角底褲嘅羅羅...

佢哋兩個妹妹仔...又係淨係著住內衣褲...

妹妹仔嘅身材...兩個都係未成年...啱啱開始發育嘅...妹妹仔身材...

搞咩一早起身又俾我見到啲咁正嘅嘢...仲要乘二...

我又忍唔住手...摸咗自己條巨棒兩下...

好好J...晨勃緊就俾我見到啲咁好J嘅畫面...點忍到手...

「醒咗喇？」羅羅一個飛撲跳上床～撲向我身上～

『嘩吖吖...係吖係吖...醒喇醒喇...』我攬一攬住羅羅！強行坐起身！

唔好俾羅羅推落床吖...

綽姿睇住㗎...

我唔習慣有觀眾㗎...

『呃...係呢...係呢...呢度係...你屋企...』我攬住羅羅又偷偷望望四周...

成間房都係以粉色為主...所有裝飾擺設都係好少女Feel...

「嗯～你唔記得喇？」羅羅攬住我，古古惑惑咁打量住我～

『呃...唔係好記得...』記得啲乜？

話說...好似有啲斷片...

尋晚...尋晚...

「尋晚你抱住嗰個被我斬斷雙手嘅梁綽姿，跟住我嚟到屋企樓下，你哋兩個都同時進入深層睡眠～係我一個女仔抬你哋兩個上嚟㗎～」羅羅谷一谷塊面豬登～

「真係好弱。」綽姿冷冷放下一句。

「你都知你自己弱呢～」羅羅恥笑綽姿～

綽姿冇羅羅咁好氣，翹住對腳仔又翹一翹對手...谷一谷對小饅頭...

係吖係吖！我記返起喇！

尋晚吖！綽姿被羅羅斬斷雙手！我攬實綽姿...

羅羅就殺咗偉先生...拎埋個...手提箱...

然後我就抱住綽姿...跟住羅羅飛簷走壁咁嚟到...呢度樓下...就失去知覺...

不過講返轉頭...

我雙手捉住羅羅對嫩滑膊頭：『點解你會接咗...同我哋對立嘅委託嘅？』

今晚出完

三句預告

「肯定係你俾佢追蹤咗啦！」綽姿立即喺茶几上拎起部電話！跳到床上！「解鎖！」

綽姿隊咗部電話埋嚟！要我揸住！

『解...解咩鎖姐...』我左手揸住部電話...望一望就解咗鎖...

live

羅羅溝仔對話流出

有冇睇醫生

仲有學生妹J圖

綽姿嬲到

飛揚咁戇鳩 綽姿點會唔嬲

聽日好驚但照出

佢就係想你驚

唔使驚 好多人一齊發夢
小心就得喇

未驚過

出去行街街冇野好驚

Window shopping一樣冇嘢好驚

唔驚，連登攪埋只會令更多人出，出埋行者裝，佢準備一個打60個啦

搞唔死連登嘅

各位早晨
今日去行街

啱啱又瀨嘢

我仲以為係我上唔到
之前發夢行街都成日上唔到所以常通都唔上
睇嚟今次嘅攻擊真係好勁

之前係純粹多人所以網路擠塞
今次直頭係網絡攻擊

仲要差唔多全日
上唔到連登一樣可以行街Shopping

越嚟越危險
大家上嚟報個平安

好辛苦先返到去
但係而家即刻想出太子

全日唔見你 幾驚你發夢失敗
今日行個街都極危險 見到太子嗰邊又嬲又心痛

如果唔係香港
我相信世界上任何一個其他地方已經推翻咗政權

冇事

最少死一百個警察

冇事就好

唔係警察咁簡單
而係出動埋軍人都要死一大堆

最起碼會出現搶槍
外國個個都識開槍 同埋冇香港人咁溫柔

班老鼠搵彈頭又唔用嗰支強力電筒
又要大大力踩入花槽 本身喺度嘅都俾你壓咗落去啦

明明佢哋個microphone系統又嘈又有回音
但係告鳩歐諾軒個大聲公損害聽覺

太善良
有啲和理非連火都仲未接受到

法治呢
軍政府啦屌

真係太善良
衝得入車廂一定開大片 而唔係俾人任打
外國邊有防暴敢落地鐵站 又唔用得tg 又易被人圍

辛苦了

早

嬲到唔知講咩好

報報早
我嬲到瞓唔到

各位早晨
我深相冇警察嘅香港一定最和平 最安全 最安定

今朝先訓得著

真係好辛苦 又嬲又痛心
見攰嘅話再休息多啲 抗爭嘅路仲好長

鳩

報

鳩報

唔開心要講出嚟

報報
要一齊頂住吖

仲有好多人一齊努力緊 拼命緊

妹妹仔都要頂住吖

圍個爐 取下暖先

終於聽到有人嗌
本身沖緊涼都即刻開窗嗌埋一份

冇事冇事 大家一齊集氣

我都聽到
不過而家西鐵站準備開波

一齊圍大個爐

連登有愛

啱啱聽到個做黨鐵嘅Friend講完 好灰

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

兵者詭道也
用兵之道在於千變萬化
能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊

各位早晨
藍屍廢老 黑警同校長老師內外夾擊 痴撚線㗎

上回講到飛揚夢見中學時代，阿月同佢講原來早就同咗程勝一齊。
原來飛揚做咗第三者呀！
本來飛揚諗住偷偷摸摸都要同阿月一齊，點知阿月話要同飛揚光明正大！要同程勝分開！
就喺飛揚想攬實阿月之時，飛揚就夢醒。
起身見到羅羅同綽姿又係著住內衣褲咁坐喺度對望。
飛揚唔係好記得尋晚發生咗乜事...
羅羅就講返飛揚抱住斷咗雙臂嘅綽姿去到樓下就進入深層睡眠...
係吖係吖！尋晚吖！綽姿被羅羅斬斷雙手！飛揚攬實綽姿...
羅羅就殺咗偉先生...拎埋個...手提箱...
然後飛揚就抱住綽姿...跟住羅羅飛簷走壁咁嚟到...呢度樓下...就失去知覺...
不過講返轉頭...
飛揚雙手捉住羅羅對嫩滑膊頭：『點解你會接咗...同我哋對立嘅委託嘅？』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「肯定係你俾佢追蹤咗啦！」綽姿立即喺茶几上拎起部電話！跳到床上！「解鎖！」

綽姿隊咗部電話埋嚟！要我揸住！

『解...解咩鎖姐...』我左手揸住部電話...望一望就解咗鎖...

係...係我部電話...

綽姿立即搶返部電話撳撳撳：「果然係有間諜程式！你發現唔到㗎咩？！」

『我？我...我點知咁多姐？』我可以點發現姐？

綽姿拎住部電話喺手撳撳撳，怒視住羅羅：「肯定係你喺交換Contact嘅時候過落去㗎啦？」

「嘿嘿～」羅羅陰陰嘴笑一笑，「慣咗手勢嘛～」

綽姿一手Dom部電話落床：「所有資料都俾你睇晒啦？！唔使問都知尋晚係你Mon到佢有委託，就接個同我哋對立嘅委託！仲要跟住我哋！利用我哋！」

跟住我哋...利用我哋...

「我又唔係真係全心想接個同你哋對立嘅委託㗎～」羅羅谷一谷塊面豬登，「本來我都真係想加入你哋～同飛揚一齊執行委託㗎～只係當我Mon到飛揚有委託之時，咁啱又俾我見到有對立嘅委託～仲要報酬多啲～咁咪嚟搵咗你哋先～再順便執行埋個委託囉～嘻嘻～」

順便...講得真係輕鬆...

「唉...」綽姿翹起雙手谷一谷對小饅頭，以鴨仔坐姿坐喺床上。

我竟然可以...喺同一時間...同兩個淨係著住內衣褲嘅未成年少女...喺同一張床上...

而家唔係諗呢啲嘢嘅時候！

『係呢...咁點解SPIRIT會有對立委託？』呢點我都仲係唔明！

咁樣對組織有利咩？

綽姿同羅羅都望住我。

呃...我係唔係問錯問題？

羅羅首先開聲：「睇嚟你真係唔知㗎喎...」

我又要知啲乜？

羅羅帶住微笑點點頭：「不過唔知都好正常嘅～始終呢種情況都唔常見～」

呢種情況...唔常見？

係指...對立嘅委託？

「唔...」羅羅用隻手指仔掂掂自己個嘴仔，「一般情況，有委託人交委託俾SPIRIT嘅話，SPAI都會先分析有冇同委託板上嘅現有委託發生衝突～如果冇呢...就會發放俾評估風險嘅行者做評估～」

『係評估風險嘅行者...』我記得綽姿之前都有提過...

就喺早幾日...愛港愛國嘅委託...

「嗯嗯～」羅羅點點頭，「評估風險嘅行者多數都係資深嘅調查型行者～」

『原來又係調查型行者...』好似好多嘢都關佢哋事...

綽姿接住講：「而對立嘅委託一般都唔會出現。萬一真係好似今次咁，都只會示為系統出錯。」

『系統出錯？我哋SPIRIT咁勁，都會犯啲咁低級嘅錯誤？』真係好難理解...

我哋SPIRIT點勁法，我諗經過咁多日嘅體會，都唔使我再多講啦...

羅羅舉起隻食指：「嗱～系統出錯係我哋行者之間所普遍流傳嘅講法姐～並冇得到證實同肯定㗎～」

『吓？』即係點吖？

戴晒頭盔咁喎...

綽姿擰擰頭：「總之就係行者之間普遍認為。唔算係確實答案。」

即係...算啦～咁高深嘅嘢我都係唔明㗎喇...

『咁如果萬一真係接到對立委託咁點吖？』都係問返啲比較簡單又真係遇過嘅問題好啲...

羅羅接住答：「基本上呢～每個行者喺接委託之前，都會Check Check會唔會有對立委託嘅～」

哦？原來接委託都咁有學問㗎？

咁耐以嚟都係綽姿接...真係唔知原來有咁多嘢要注意...

「一般情況行者見有對立委託，而對立嘅委託已經有行者接咗、執行中，都唔會接對立委託...」羅羅都未講完...

「除非好似啲人咁...有心啦。」綽姿冷眼望住羅羅...

有...心...

「你又唔好講到我咁衰咁～」羅羅睜大對大眼仔，「咁我都係想可以喺飛揚身邊耐啲～親近多啲～」

羅羅又攬實我...隔住張被，以鴨仔坐姿坐喺我身上...

嘩...好彩有張被隔住...唔係嘅話就磨到我碌巨棒...

綽姿冷眼望實羅羅：「明明就係報酬高...我哋唔係你對手。」

「唔好踢爆我啦～嘿嘿～」羅羅陰陰嘴咁笑笑口...

嘩...羅羅真係好陰險吖...

「不過又唔使咁擔心嘅～」羅羅甜絲絲咁對住我微笑，「就算係要打起上嚟，都唔會真係殺死對方嘅～」

唔會殺死對方...尋晚綽姿對手就被羅羅斬斷...

「錯手另計～」羅羅又陰陰嘴笑...

錯手另計？

咁即係話有機會因為執行委託而被自己人殺死？！

「你又真係唔使咁擔心喎～」羅羅又甜絲絲咁對住我微笑，「呢啲情況真係好少極少少之有少會發生㗎～」

「講得啱。」綽姿點點頭，「係得朱海羅先會咁無聊走去接對立委託。」

「咩吖？我邊有吖？」

「你冇？我同你都交過好幾次手。」

「唔俾係我接先，然後你冇Check清楚就接咗對立委託嘅？」

「我每次都有Check清楚先接。」

我而家知道...乜係交過幾次手...

原來就係因為...接咗對立委託...

『呃...咁你接嘅委託...內容係乜嘢？』呢點我又有啲好奇...

我記得尋晚喺碼頭...羅羅係有講過...“殺死偉係我嘅委託內容之一”...

咁仲有呢？

羅羅眼定定咁望住我諗一諗：「係要殺一個中國賣家...一個外國買家...同搶走佢件貨。」

係要...殺中國賣家...外國買家...同搶走件貨？！

今晚出完

三句預告

[Day 16－秘密情報] PART 02

我同綽姿都靜靜咁等羅羅繼續講...

「唔...」羅羅諗咗一諗，「喺我見到你哋接咗個委託之後，就去查查有冇對頭委託...」

已經將[Day 16－秘密情報] PART 01 Upload上Facebook同紙言

今日好擔心 擔心太子真係有人被打死
希望全部都係Fake News

同感

打人個廢老反而冇事

今日全日都喊住咁過

個廢老仲要有武器喺手

咩咕咪早

各位早晨
林奠食屎啦 又出嚟講廢話

上回講到羅羅講解點解會有對頭委託。
原來呢個情況唔多發生～
而且行者之間都普遍認為係系統出錯。
SPIRIT咁勁都有啲咁低級錯誤？
都話明係行者之間啦～冇實質證據㗎～
而當行者真係接到對頭委託，都唔會真係打死對方嘅～不過錯手就另計喇～
飛揚終於知咩係交過幾次手...
其實呢個情況係冇乜可能發現～
因為行者接委託前都會自己Check Check先～
確保冇對頭委託先會執行嘅～
係好似羅羅呢種先咁鍾意接對頭委託㗎姐～
原來接委託都咁多學問...
『呃...咁你接嘅委託...內容係乜嘢？』呢點又令飛揚有啲好奇...
飛揚記得尋晚喺碼頭...羅羅係有講過...“殺死偉係我嘅委託內容之一”...
咁仲有呢？
羅羅眼定定咁望住飛揚諗一諗：「係要殺一個中國賣家...一個外國買家...同搶走佢件貨。」
係要...殺中國賣家...外國買家...同搶走件貨？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 16－秘密情報] PART 02

我同綽姿都靜靜咁等羅羅繼續講...

「唔...」羅羅諗咗一諗，「喺我見到你哋接咗個委託之後，就去查查有冇對頭委託...」

「係追蹤偷窺...」綽姿冷眼望住羅羅。

「是旦啦～」羅羅笑笑口～伸伸脷～「我睇到有一個對頭委託係要殺一個中國賣家、一個外國買家同搶走佢件貨。」

『鍾先生係中國賣家...偉先生係外國買家...』原來係中外買賣交易...

「嗯～」羅羅點點頭，「代號“鍾”嘅男人就係中國賣家～而代號“偉”嘅就係外國買家～」

『咁佢哋係咩人？』講到好似有啲神秘...

「詳細嘅就唔清楚～」羅羅擰擰頭，「委託內容冇講佢哋係咩人～我都有多手去查查嘅～偉就好似係幫英國政府做嘢嘅～之但係鍾呢...就冇相關資料喇～」

『冇相關資料？』即係點吖？

「係吖～」羅羅點點頭，「我只係喺情報庫隨便查一查～見冇資料就冇深究Luu～」

情報庫冇鍾先生嘅資料...

羅羅打量住綽姿：「咁你呢？你又有冇鍾嘅資料？」

綽姿擰擰頭：「冇。」

羅羅又冷眼打量住綽姿：「你接委託唔查吓先㗎咩？」

綽姿又冷眼打量住羅羅：「有乜好查？個委託嘅報酬已經唔係多...仲要嘥Sil去查？」

羅羅繼續冷眼打量住綽姿：「唔查清楚咪好似而家咁委託失敗囉～」

綽姿怒視住羅羅：「唔係好似有你呢啲鍾意接對頭委託嘅無聊人，會委託失敗咩？」

羅羅鄙視咁眼尾望住綽姿：「鬼叫個報酬吸引咁多～而且明知對手比自己弱～一定完成到委託都唔接咩～我哋係SPIRIT嚟㗎～」

綽姿冇羅羅咁好氣。

『咁...要搶嗰件貨...又係咩嚟？』嗰個...黑色嘅手提箱...

「想知？」羅羅古古惑惑咁打量住我，「打開嚟睇吓囉～」

『得...得㗎咩？』打開...睇...

「得～梗係得啦～」羅羅陰陰嘴笑笑口，打量住綽姿，「有好多情報都係咁得返嚟㗎啦～呵～」

綽姿唔出聲。

好多情報...都係咁得返嚟？

綽姿都好似有...咁做過...

之前喺西鐵搶返嚟嘅公文袋...綽姿都喺兆康西鐵站打開過...睇過裡面張紙...

「好～等我拎佢出嚟先～」羅羅就跳落床～喺張茶几底拎咗個...黑色手提箱出嚟！放上茶几面！

係呢個喇...

呢個黑色手提箱...就係尋晚...偉先生同鍾先生交易嗰個...

「喺打開之前...」羅羅拎起咗部電話，「要做啲事前準備先...」

『事前準備？』有乜要準備？

「嗯...」羅羅拎住部電話撳撳撳撳撳，「我睇個手提箱應該有阻礙電波嘅功能...」

『阻礙電波功能？』咩電波？

綽姿都落床，行到茶几旁邊：「即係話裡面應該有發射同接收裝置。」

『咁即係...有追蹤功能？』我諗呢個推斷算有水準掛？

「嗯～」羅羅點點頭，繼續撳部電話，「似係怕俾人追蹤到，所以先用呢個箱...好～開咗電波干擾系統～」

『吓？』開咗咩話？

羅羅放低部電話，對住個黑色手提箱摩拳擦掌：「我呢間房嘅電波干擾系統已經啟動～就連SPIRIT嘅訊號都入唔到嚟～」

吓？有乜分別？我唔覺而家間房同頭先有乜分別喎...

「嘿嘿嘿...就等我睇吓你有乜秘密喺入面啦...」正當羅羅想伸手去打開黑色手提箱之時...

「你唔怕會有陷阱咩？」綽姿冷冷放下一句。

「係喎～」羅羅好似一言驚醒夢中人咁，「咁你開吖～」

「我問得出就唔會自己開啦。」綽姿冷眼望住我，「你嚟開。」

『我？！』我指住自己個鼻！

喂你當我聾㗎？

我聽到㗎喎！

聽到你咁問得出...我仲會走去開？！

「係你㗎喇。」綽姿點點頭，「你係隨行者吖嘛。」

『我係隨行者又點吖？』就要搵我笨㗎喇？

「係你㗎喇～」羅羅都招魂手咁招我埋去，「放心啦～冇事㗎～」

嘩...真係講大話唔口震㗎喎...

「過嚟啦。」

「快啲啦～」

「係唔係要我請吖？」

「乖啦～快啲過嚟打開佢啦～」

綽姿同羅羅就你一言我一語咁...

『唉嚟喇嚟喇嚟喇！』死就死啦！

我行到埋茶几旁邊...向黑色手提箱伸出雙手...

綽姿同羅羅就立即彈後兩步！

『喂你兩個使唔使咁呀？！』好似推我去死咁！

「你開就開啦！」

屌...仲要叫我開...

唉...冇計啦...鬼叫我做細咩...

我雙手摸住個黑色手提箱...個質感有啲似...鐵...又有啲似...木...

咁熟悉嘅？

好似...成日都有機會掂到...

而個手提箱...冇鎖匙窿又冇密碼...

就咁撳住兩粒黑色掣...就打得開？

咁唔安全...裡面唔係真係有陷阱㗎嘛？

「喂你快手啲得唔得㗎？我哋等緊你㗎...」綽姿同羅羅再退後多兩步...

『知喇知喇！』而家啲大粒嘅淨係識叫啲細去做嘢！

你估我哋做細嘅唔驚死㗎咩？！

唉...好啦好啦...死就死啦！！！

我合埋對眼撳落兩粒黑色掣！

“咔！”一聲！手提箱隨即打開！

冇...冇事...

好似乜事都冇喎...

我再驚驚青青咁睜開左眼...再睜開埋右眼...睇睇個手提箱裡面...

黑色嘅內槓...中間放咗個...黑色嘅...圓球體...

個黑色嘅圓球體...有啲似...水晶球？

係咩嚟㗎？！

羅羅就細細步...細細步咁行到嚟我背後...探頭偷偷望：「係...立體投射器...」

立體...投射器？！

今晚出完

三句預告

綽姿都行到嚟我身邊，打量住個黑色圓球：「真係立體投射器...」

『喂唔係吖嘛？就係立體投射器咋？』使唔使搞到咁大鑊呀？呢個年代啲立體投射器好值錢㗎？

「當然就唔係淨係立體投射器啦...」羅羅又拎起部電話睇睇...

推嚟推去 互揭對方啲嘢
好少女feel

連中學生都要壓落地

明明兩個都係少女

斷門牙呀痴撚線
人哋走佢就擒 野獸先會咁做
唔話佢哋係狗都唔得

太子手足唔好有事

好似話情況穩定
一定要冇事 一定要冇事

日十

各位早晨
香港人要齊齊整整

缺一不可

上回講到羅羅講返代號“鍾”嘅係中國賣家，而“偉”就係外國買家。
委託內容冇乜點講過佢哋係咩人，羅羅亦只係知偉係好似幫英國做事，鍾就冇資料。
綽姿都係一樣。情報庫都唔覺眼。
咁神秘咁嘅？
至於件貨係啲乜...就打開嚟睇睇啦～
係喎！上次綽姿都有睇過要搶返嚟嘅物品！
羅羅拎咗個手提箱出嚟之後，話要做返啲準備功夫。
原來係要開電波干擾系統！
開完之後，綽姿同羅羅都怕個箱有陷阱！就要飛揚嚟開！
嘩屌！搵笨柒咩！
唉...冇計啦...鬼叫飛揚做細咩...
飛揚合埋對眼撳落兩粒黑色掣！
“咔！”一聲！手提箱隨即打開！
冇...冇事...
好似乜事都冇喎...
飛揚再驚驚青青咁睜開左眼...再睜開埋右眼...睇睇個手提箱裡面...
黑色嘅內槓...中間放咗個...黑色嘅...圓球體...
個黑色嘅圓球體...有啲似...水晶球？
係咩嚟㗎？！
羅羅就細細步...細細步咁行到去飛揚背後...探頭偷偷望：「係...立體投射器...」
立體...投射器？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

綽姿都行到嚟我身邊，打量住個黑色圓球體：「真係立體投射器...」

『喂唔係吖嘛？就係立體投射器咋？』使唔使搞到咁大鑊呀？呢個年代啲立體投射器好值錢㗎？

「當然就唔係淨係立體投射器啦...」羅羅又拎起部電話睇睇...

當然唔係淨係立體投射器？

咁即係點吖？

羅羅撳兩撳部電話：「一直有訊號發出...」

一直有訊號發出？

綽姿諗一諗：「睇嚟係要連接主機。」

『喂喂...即係點吖？可唔可以講得清楚啲吖？』講到1999咁好難理解㗎嘛...

羅羅點點頭：「即係話我哋面前呢個立體投射器一直都向外發出訊號...除咗係指明位置之外，仲應該要連接主機讀取數據...」

嘩...越講越複雜喎...

綽姿點一點頭：「即係話呢個係遠端連接投射系統。」

嘩...咁專嘅名詞我實聽得明啦～

不過聽唔聽得明都冇所謂啦～最重要都係睇羅羅同綽姿點做姐～

羅羅都打量住個黑色圓球：「喺電波干擾系統範圍裡面，遠端連接投射系統連接唔到主機...冇嘢睇...」

『哦...』咁點吖？

綽姿都打量住個黑色圓球：「唔喺電波干擾系統範圍裡面嘅話...主機嗰邊就會追蹤到我哋嘅位置...」

『哦...』所以呢？

羅羅點點頭：「咁就要...用個Spy App去過一過濾喇～」

『Spy App？』間諜App？

綽姿都點點頭：「嗯...用我哋SPIRIT裡面嘅Spy App的確可以好輕易隱藏定位訊號同時連接對方主機...」

羅羅接住講：「但Spy App都幾貴～而且仲係要以數據數量收費～」

綽姿又點點頭：「唔知個數據量有幾多...唔知值唔值...」

「所以都係由你出啦～」羅羅搭一搭綽姿膊頭～

「點解要我出吖？」綽姿冷眼望住羅羅。

「因為呢個委託係由我一個完成～你哋冇份～」羅羅帶住微笑點點頭～

「關咩事？明明就係你想喺件貨得到情報。」

「你唔想知嘅？」

「想知都唔應該由我出。」

「嘩～想知又唔使付出邊有咁著數㗎？」

「咁大家都唔好知。」

綽姿同羅羅都互不相讓...

『呃...不如由我出啦...』話晒我都係行者...我都有份參與...付出返啲都好合邏輯嘅...

綽姿同羅羅都望住我...望咗一陣...

「唉...」羅羅無奈咁擰擰頭，「知你都唔係多Sil得去邊...都係等我出啦～」

睇嚟...都係羅羅善解人意啲～

「好啦～」羅羅拎起部電話撳撳撳撳撳～

然後過咗唔係好耐...

箱裡面個黑色圓球開始有啲...一點點光...越嚟越光...

越嚟越光...越嚟越多顏色...然後強光一閃！

突然有好多好多嘢由圓球射出！投射到整間房之中！

好多...好多...整個空間...都有好多...好多英文字母...數字飄吓飄吓...

『呢啲...呢啲係...』咩嚟？

充滿整個空間...房間...喺我哋之間...飄浮...飄浮...

綽姿抬頭望住啲英文字母...數字：「係立體計算法...」

『立體計算法？』計陰影面積吖？！

羅羅都橫視四周嘅英文字母...數字：「係一種方程計算方法...近呢幾年發現。由一個天文學家意外咁收集到喺宇宙傳嚟一啲強烈嘅電波...電波裡包含住一堆方程式...但一直都解唔開方程式嘅秘密。於是佢將呢堆方程式公開...有一個數學天才發現通過立體視圖成功解密，並借助方程式製造咗件巨型裝置出嚟。雖然呢件巨型裝置到最後係完全冇用處～之但係...呢個立體計算法成為數學界一大突破...」

『嘩...好深喎...』我連中學嘅數都計唔掂...仲要同天文學有關？！

羅羅擰擰頭：「係好深...我都唔係知好多...」

『你都唔係知好多...咁綽姿呢？』我望望綽姿。

綽姿好似喺堆英文字母同數字之間搵緊嘢咁：「我都唔係好知...只係知...要有連接位...但邊個係連接位？」

『連接接位？係點㗎？』我又搵搵...

綽姿都擰擰頭：「我都唔知。」

『喂乜都唔知咁點搵吖？』成堆嘢都奇奇怪怪咁...冇樣嘢識㗎喎...

我而家終於知咩叫書到用時方恨少...

羅羅雙手叉住條小蠻腰，擰擰頭：「太多喇...又太複雜喇...根本就唔知要由邊度入手...」

綽姿點點頭：「冇錯...真係好多又好複雜...究竟係要計啲乜？」

羅羅再細心觀察：「唔...我睇就好似同...物理有關...」

『物理？』喂點睇㗎？

羅羅指住其中一Part：「嗱...呢Part就應該係同物理有關嘅...」

『嘩！咁複雜你都識吖？又話你唔鍾意返學嘅？』我望住一大堆英文字母加數字再加唔知乜嘢鬼畫符咁嘅方程符號！

而家啲中學教呢啲㗎？！

羅羅帶住微笑擰擰頭：「梗係唔係返學學到㗎啦～係我之前有見過類似啲咁嘅嘢囉～」

『吓？』見過就知乜㗎喇？天才喎...

綽姿又細心觀察，指一指另一Part：「但呢Part似係同生物有關...呢Part係唔係化學呢？」

『嘩！咁複雜你又識吖？又係之前見過吖？』唔係又咁天才吖化？！

綽姿點點頭：「嗯。」

我屌係唔撚係㗎？

總係覺得佢哋兩個妹妹仔喺度Hea鳩我咁囉...

羅羅又點點頭：「都似...雖然唔知係計乜...但就咁睇...應該都係同物理...生物仲有化學有關...」

物理...生物仲有化學有關？

咁即係咩吖？Free Cam By吖？

我都跟住綽姿同羅羅睇睇啲方程...

好多都唔識...全部都唔識...

而喺陌生嘅方程當中...終於俾我發現一啲熟識嘅文字！

呢五隻字係...

『魂導兵計劃？！』

今晚出完

三句預告

[Day 16－秘密情報] PART 03

“魂導兵計劃”...仲要係用繁體中文字...

羅羅都行近嗰五隻字，靠到近一近咁睇：「魂導兵計劃？」

『立體計算法？』計香港人心理陰影面積吖？！

已經將[Day 16－秘密情報] PART 02 Upload上Facebook同紙言

你明嘅

連接接位

謝校對

各位早晨
唔可以俾林奠奸計得逞

上回講到飛揚打開咗個黑色手提箱...裡面載住個立體投射器！
唔係吖化？！搞咁多嘢原來裡面得個立體投射器？
呢個年代賣得好貴㗎？
當然就唔係咁簡單啦～其實係一個遠端連接投射系統！
即係需要連接主機先有嘢睇！不過就要用Spy App去擋住定位訊號！
綽姿同羅羅都唔想俾Sil～飛揚就諗住自己嚟喇～
羅羅又唔忍心喎～都係自己出啦～
都係羅羅善解人意啲～
準備好晒之後，投射器就投射出一大堆公式！
原來係...係立體計算法！
羅羅解釋完，飛揚都係唔明...
綽姿同羅羅就努力研究～
又生物～又物理～又化學咁～
飛揚都係識條鐵㗎咋～
好多都唔識...全部都唔識...
而喺陌生嘅方程當中...終於俾飛揚發現一啲熟識嘅文字！
呢五隻字係...
『魂導兵計劃？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 16－秘密情報] PART 03

“魂導兵計劃”...仲要係用繁體中文字...

羅羅都行近嗰五隻字，靠到近一近咁睇：「魂導兵計劃？」

綽姿都行近嗰五隻字，翹住對手咁睇：「魂導兵計劃...係呢個方程式嘅標題？」

『標題？咁即係話呢度係個開頭啦？咁就應該連接到啦～』我有冇理解錯？

「唔係咁～」羅羅擰擰頭，「立體計算法並唔係以開頭開始連接～」

『吓？係咁㗎咩？』唔係開頭咁唔通係由尾開始？

綽姿翹實對手擰擰頭：「總之就唔係以常人嘅思維去理解。」

唔係以常人嘅思維理解？

發現呢種計算方法嘅數學天才似係外星人多啲喎...

『就算唔係以常人嘅思維理解...都總有方法破解㗎嘛！我哋SPIRIT一定有破解App㗎！』冇錯喇！我哋SPIRIT咁勁！

「有係有嘅...」羅羅拎住部電話喺手，「不過又要俾Sil...」

『都行到嚟呢步咯～唔係而家先嚟縮吖化？』我成個騙徒口吻咁～

「好啦好啦～」羅羅就望住部電話撳撳撳撳撳，「唔得喎...梁綽姿你試吓得唔得...」

綽姿冷眼望住羅羅：「你唔係以為我會咁蠢上你檔？」

「你咁睇我㗎！」羅羅隊部電話俾我哋睇，「真係唔得吖！」

我同綽姿都望住羅羅手中部電話...裡面大大隻字寫住...“Undefined”...

Undefined？點解會係Undefined？

「竟然破解唔到...」綽姿再望住啲方程式，「究竟咩係魂導兵計劃...」

「唔...」羅羅都繼續望住啲方程式...

我都好似佢哋兩個咁，望住散佈喺整個空間嘅方程式...

我唔知佢哋兩個睇得明幾多...我自己係一啲都睇唔明...

就除咗嗰五隻字囉...

魂導兵計劃...乜嘢係魂導兵吖？個計劃又做啲乜㗎？

我都拎部電話出嚟，嘗試喺情報庫裡面搜尋...

但...“沒有相關情報”...

就連情報庫裡面...一個相關情報都冇...

呢個魂導兵計劃...真係好神秘咁喎...

而呢個咁神秘嘅情報...又值幾多錢呢？

「唔...」綽姿望住其中一Part，「呢Part好似係...將物質轉化嘅公式...」

羅羅又指住另一Part：「呢Part都似係...但又唔知要轉啲咩...」

物理...生物同物質轉化公式？！

呢啲都係魂導兵計劃嘅內容？

咁成個計劃嘅目的...又會係乜呢？

我哋三個繼續喺堆方程式...公式...符號之中研究...（其實都係得綽姿同羅羅喺度研究...）

都研究咗好一段時間...但都係得唔出啲乜結論出嚟...

一直都只係喺物理、生物、化學、物質轉化公式同魂導兵計劃呢五個Points打轉...

「好啦～」羅羅望望部電話，「都差唔多到約定時間～」

差唔多到約定時間？係要交收喇嘛？

「嗯。」綽姿點點頭。

『咁我哋不如...抄佢落嚟啦！』而家研究唔到，抄落嚟再慢慢研究！

「唔得～」羅羅擰擰頭，「抄落嚟會俾人發現～」

吓？會㗎咩？

我哋SPIRIT咁勁，唔係可以抄咗都神不知，鬼不覺㗎咩？

『咁...咁再唔係我哋影低佢囉～』影低再慢慢研究！總好過乜都唔留！

「唔得。」綽姿擰擰頭，「影唔到。」

『吓？』咩影唔到吖？

羅羅指住個立體投射器：「佢嘅設計同我哋嘅電話個Mon一樣，入唔到鏡頭～」

『吓？』入唔到鏡頭？我就更加唔明喇...

羅羅繼續講解：「就算係用到視網膜鏡頭，都係入唔到～就只有真正嘅生物眼球先得～唔信你試吓拎部電話影～」

我就唔係話唔信羅羅...但都想試試～

我就拎起部電話，開返個拍攝App，對住飄浮喺空間之中嘅方程式...公式...

但喺個Mon裡面...就只有粉紅色嘅牆身...粉色嘅家具...翹住手嘅綽姿同帶住微笑嘅羅羅...

真係冇...肉眼所見嘅方程式...公式...喺Mon裡面就消失晒...一啲痕跡都冇留...

咩科技...究竟呢啲係乜嘢科技吖？！

羅羅撳撳自己部電話：「唉～搞咗咁耐都係唔知乜嚟...嘩！仲用咗咁多Sil...好蝕囉...」

然後飄浮喺空間之中嘅方程式...公式突然消失！發出強光嘅立體投射器都變返個黑色圓球體！

「有幾蝕？」綽姿冷眼望住羅羅，「已經叫做得到唔少情報。」

「係吖係吖～」羅羅閂返埋個黑色手提箱，「我同你都得到唔少情報吖～問題係得我一個出晒Sil～仲唔係蝕吖？」

「都話咗呢個係你嘅委託。」

「係我嘅委託就可以俾你免費一齊睇嘅？開心Share吖？」

「反正你一個人都得唔到啲乜結論...集思廣益姐。」

「集思廣益？咁又集咗啲咩出嚟吖？」

「頭先咪講咗囉。」

「我夠有講咯～」

「咁咪集思廣益咗囉。」

「但係我出Sil㗎嘛！我出晒㗎！」

「你唔好斤斤計較啦。」

「嘩...你同我講呢啲？」

羅羅同綽姿都得到唔少情報？

咩情報吖？

我好似淨係知道有個叫“魂導兵計劃”裡面有物理...生物...化學同物質轉化公式...

算唔算叫唔少吖？

定係佢哋兩個都睇到啲我睇唔明嘅嘢，又冇講出口咋？

係咯...我總係覺得佢哋兩個都有所隱瞞...

係都唔出奇吖...一個就收收埋埋...另一個就心懷不軌...

『呃...係呢～你呢個委託嘅委託人係咩人嚟㗎？』趁有機會打探就打探多啲先！

「嗯？」羅羅摸兩摸個黑色手提箱，古古惑惑咁打量住我，「好想知呢？」

『呃...O...OK咁啦～』唔想知就唔問啦...

「咁...」羅羅眼仔碌碌咁諗一諗，咬咬唇，「有冇興趣...跟我一齊去？」

有冇興趣...跟羅羅一齊去？

今晚出完

三句預告

羅羅古古惑惑咁打量住我同綽姿：「我可以帶埋你哋去交收～」

羅羅可以帶埋我哋去...交收...

「之不過...」羅羅咬住唇咁諗一諗，「我唔會分報酬俾你哋～」

未見過可愛妹妹仔x2啊

好想要吧 仲要打孖嚟

不如沖埋涼先出去交收啦

兩個妹妹服侍哥哥

洗唔洗開返個acct用呢個名

係唔係二人共用AC

但係佢哋兩個啲取態同喜好有超大分別

奸奸feel

好易分到係邊個用緊個AC

各位早晨
每晚都仲係瞓得好差

今時今日仲可以好好瞓嘅，應該唔係人喇

要頂住 一齊頂住吖

要搵東叔買野

「呢度總共幾多Sil？」
『明㗎喇～攞去用啦～～』

不如個個出行者裝，組SPlRlT，係時候行出來喇!!

12個預行者出嚟啦

順手買啲糖

『揸埋架林寶去泊喺街做車展』

搜集定情報

出場氣勢一定好勁

『攞啲糖去請手足食啦』

『唔怕呢度啲小朋友冇得食，我大把！』

遮打花園開始多人
不過暴大咁近屋企 梗係要去賀新婚啦

遮打有冇雨？收工冇帶遮

啱啱經過嗰時冇

上回講到大家都望住“魂導兵計劃”五隻字。
係咩計劃嚟㗎？呢個就係標題喇？
原來有標題都唔係由個頭開始解。
而更奇怪嘅係，就連SPIRIT嘅App都解唔開個方式。
咁神秘㗎咩？
真係好神秘...神秘到連情報庫都冇魂導兵計劃嘅情報..
三人只好繼續努力研究。（其實都係得羅羅同綽姿兩個研究...飛揚係廢㗎！）
但最終都係冇乜結果...只係知道應該係同生物、化學、物理同轉化有關。
而且都差唔多到交收時間。
羅羅閂返好個箱後...
『呃...係呢～你呢個委託嘅委託人係咩人嚟㗎？』趁有機會打探就打探多啲先！
「嗯？」羅羅摸兩摸個黑色手提箱，古古惑惑咁打量住飛揚，「好想知呢？」
『呃...O...OK咁啦～』唔想知就唔問啦...
「咁...」羅羅眼仔碌碌咁諗一諗，咬咬唇，「有冇興趣...跟我一齊去？」
有冇興趣...跟羅羅一齊去？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

羅羅古古惑惑咁打量住我同綽姿：「我可以帶埋你哋去交收～」

羅羅可以帶埋我哋去...交收...

「之不過...」羅羅咬住唇咁諗一諗，「我唔會分報酬俾你哋～」

『吓？』冇得分㗎？

咁我哋淨係得個跟字？

又唔知對方係咩人...又唔知去邊度...又唔知要搞幾耐...唔知頭唔知路...仲要冇得分？

時間都蝕晒俾羅羅啦...

冇錯～我真係越嚟越似一個行者～斤斤計較方面～

綽姿冇出聲，淨係翹住對手，谷起對小饅頭...

好正吖...而家望住兩個淨係著住白色內衣褲嘅小妹妹就真係最賺喇...

「嗱～你諗吓喎～」羅羅行埋去綽姿身邊，一手箍一箍住佢條頸，「跟住我嘅話...唔單止可以知道...邊個想得到呢堆咁神秘嘅方程式...仲可能會得到更多重要情報～」

更多重要情報？

綽姿諗咗諗，點一點頭：「好。我哋跟你去。」

吓？真係好？

條數真係有著數？

我諗綽姿講得出好...都唔會蝕嘅...

到了

羅羅拍拍綽姿膊頭：「幾時都話你係最識計數～」

綽姿拍一拍羅羅隻手：「唔好講咁多廢話。梳洗先。」

羅羅古古惑惑咁打量住綽姿：「好好～一齊梳洗～」

一...一齊...

綽姿點點頭：「好。慳返啲時間。」

綽姿同羅羅...

羅羅又古古惑惑咁打量住我：「飛揚哥哥～一唔一齊吖？」

仲...仲問我一唔一...齊？！

同兩個未年成嘅小妹妹...赤裸裸咁一齊沖涼？！

『唔...唔好喇！唔好喇！你哋先啦！你哋先啦！』點...點得吖...

我而家淨係望住你哋兩個未年成小妹妹嘅內衣褲Look都扯晒旗...

仲話要赤裸裸咁一齊沖？

俾你哋見到我條巨棒扯到勁硬勁長勁粗咁點算？

「怕咩羞姐～」羅羅仲係帶住古古惑惑嘅微笑，「有咩唔睇得姐～」

已經唔係怕咩羞啦...係真係有嘢唔睇得囉...

即係俾羅羅見到我碌扯到勁硬勁長勁粗嘅巨棒唔係問題吖...以佢嘅性格隨時幫我出埋嘢添啦...

之但係綽姿就唔同喇...

俾綽姿見到我扯晒旗咁會點諗？

諗我對赤裸裸嘅羅羅有性趣都好啲...

萬一知道我對綽姿佢有性趣...仲要扯到咁硬...嬲起上嚟鳩都扯斷我呀！

「佢係咁唔知怕咩羞。」綽姿擰擰頭，冇我咁好氣，「唔使理佢。」

『係咯係咯...唔使理我㗎...你哋沖先啦...你哋沖先啦...』快啲去啦...快啲去啦...

「好啦好啦～」羅羅就搭住綽姿膊頭，行出房門～

望住兩個淨係著住白色內衣褲嘅小妹妹背影...行入對面浴室...

“咔...”閂埋浴室門...

『呼...』冷靜...冷靜...

坐喺床邊...試著冷靜冷靜...

過咗一陣...又一陣...

“灑～”聽到浴室裡面傳嚟花灑聲～

沖涼喇...綽姿同羅羅一齊沖涼喇...

一絲不掛...赤裸裸...兩個未成年嘅小妹妹...赤裸裸咁一齊...被暖水流遍全身...

好有畫面吖...諗諗都硬晒吖...（根本就冇軟過...）

「你可唔可以唔好咁多手？」我仲要聽到...綽姿把聲...

多手？多咩手吖？

「做咩姐？」我又聽到羅羅把嬌俏聲，「摸吓都唔得咩？」

摸？摸咩吖？

「你自己冇？」我又聽到綽姿把冷淡聲...

冇？冇啲咩吖又？

係我冇嘅嘢？

「你嗰對軟熟啲嘛～」又到羅羅把嬌俏聲～

軟...軟熟？

「你嗰對咪一樣。」又到綽姿把冷淡聲...

羅羅嗰對...

「喂吖～咁大力㗎～」又到羅羅把嬌俏聲～

大...大力...

「唔好玩。快啲梳洗。你唔係話差唔多到交收時間？」又到綽姿把冷淡聲...

唔好...玩...玩...

「仲有啲時間嘅～玩多陣先啦～」又到羅羅把嬌俏聲～

玩...玩多陣...

「喂...喂吖...」

「嘿嘿...真係又軟熟～又彈手～」

「喂...你夠係咯...」

「喂～喂吖～痕吖～」

我就坐喺床邊...聽住浴室裡面...傳嚟兩把少女呻吟聲...

搞乜吖...佢哋兩個...佢哋兩個喺浴室搞乜吖...

我淨係坐喺出面聽...都聽到扯晒旗...

仲想聽住佢哋兩個把聲...打返個J...

打J...打返個...J...

妖！打乜鬼J呀？！J聲咁撚變態！

好彩真係冇跟埋入去一齊沖...唔係就真係碌鳩不保！

冷靜啲...冷靜啲...而家唔係諗色情嘢嘅時候...（而家都唔係？咁幾時先係？）

我都係靜靜咁坐定定等...聽住佢哋兩個喺浴室裡面邊玩邊梳洗咁等...

等咗好一陣...

“咔...”浴室門打開...

我見到綽姿同羅羅各自都包住條白色大毛巾...

『沖...沖完喇？』我望住佢哋兩個...仲係冷靜唔到...

「嗯嗯～」羅羅拉住綽姿行近衣櫃，「到你喇～」

『哦...好好...』到我...到我...

我都一邊偷偷望住羅羅同綽姿...一邊行去浴室...

「一件緊身衫同一件長袍～收你2,000 Sil啦～」

「2,000 Sil？你唔好去搶？」

「嘩～你咁講吖？Level 6嚟㗎！」

「唔係你尋晚斬斷我對手，我使買過件？1,000 Sil。」

「嘩～1,000 Sil我咪蝕俾你？1,800啦～」

「1,300...」

「1,500～」

「1,300...」

“咔...”我冇理到佢哋拗數，入到浴室閂埋門...

綽姿同羅羅先啱啱喺呢間浴室沖完涼...

唉唔好諗咁多喇！諗咁多扯到鳩都痛！

都係快啲梳洗啦！

今晚出完

三句預告

[Day 16－秘密情報] PART 04

“灑～”喺羅羅個浴室裡面開始沖涼...

保持冷靜...保持冷靜...

已經將[Day 16－秘密情報] PART 03 Upload上Facebook同紙言

究竟羅羅定綽姿係受

去現場派佢啲同Ex影嘅婚紗相

遮係基本裝備啊

不過今晚難講
最好都係買把

好準時咁出咗

今晚到幾點

兩個未成年嘅小妹妹

好難講喎 要試過先知

月亮嘅右下方就係木星
今日超光

不過都光唔過新狼個頭頂

好難忘囉真係

會唔會到今日先知㗎

唔會吖化 親朋戚友唔知就唔出奇

反正犬科動物都冇固定伴侶㗎啦

話唔定飲大兩杯 有同事上台開咪講：「你老婆吖 我都砌過啦 好好砌吖 砌到翻艇添吖」

雞犬升天

天造地設

恭喜恭喜

準備帽事

除得快

連環戴

各位早晨
黑警處理屍體喇 點先搞得掂班殺人犯

剛才搵東叔，俾佢問長問短，又話打War game用，又問用嚟做乜，結果走左。。。

直接同佢講趕時間 有乜留返拜山先講

各位早晨
今日好重要

好耐冇入返黎留名

咁就要多啲入嚟喇

我轉左ac
之前係識抽濕嘅

抽水gay吖嘛

鳩哥咁都認得我

你哋言行咁出位
好難唔記得

做乜轉AC

Gay你最記得

邊有出位

佢最認得Gay

唔記得左密碼

你最出位嗰個喎

咁柒㗎咩
屌你咁講我先醒起自己都唔記得

Gay言論

好易發生架咋
你小心啲

我唔係gay架

驚緊 真係記唔起

個個Gay都話自己唔係Gay㗎啦

唔好登出就冇事架啦

有時意外啲嘢好嘢過

請願完 返屋企

已經攤左係地下睇緊你個故
甩左咁耐有把追

啱啱又跳完廢老卡都唔想用

我盡留㗎喇
一次過追先夠爽皮

我指我甩左好耐冇追故
停留係強制任務，片翼有綠光，一尾第一次出場果陣

跳係必然
開始有二頭同三頭肌

“我盡留㗎喇”係指我咁遲先返到嚟
一次過追返會好爽㗎 之前都有巴打試過

我係紙言追
btw飛揚有返啲用未

係主角先啱
Sor

梗係追紙言啦
一次過追紙言好爽㗎
一浪接一浪 一波接一波
不嬲都咁有用

從來未冇用過

黨鐵縱容黑警喺地鐵站範圍攻擊站外市民

就算跳閘都唔坐
月尾貼交通津貼紀錄證明

屌佢老母無啦啦又封站俾狗去打去捉
咁叫公共交通公具咩

運兵工具
跟本就唔應該再俾佢接到外國生意

已經係支共企業啦屌

根本應該制裁埋黨鐵

早個精神好攰

點制裁好

報報早
完全冇精神

各位早晨
好鬼辛苦 瞓得唔好 冇精神 勁攰

今朝想去撐人鏈都頂唔到

要撐就帶定隻公仔先好去

維他奶
完咗請人飲

人哋敢唔敢飲吖

最多咪自己飲返

自己飲完一啖同人講“冇事㗎”再俾人飲

GOOD

上回講到羅羅問有冇興趣跟佢一齊去交收？
不過就冇報酬分㗎喎～
而綽姿竟然話好！
冇得分都去？咁蝕㗎咩？
羅羅就同綽姿一齊梳洗～仲問飛揚一唔一齊～
飛揚就梗係話唔好啦！因為已經扯晒旗！一陣俾羅羅見到唔係問題吖...俾綽姿知道飛揚對佢有性慾...一手扯斷飛揚條J都似呀！
羅羅同綽姿一邊梳洗一邊玩玩～飛揚淨係喺出面聽都把持不住...
好彩冇真係一齊沖姐...
綽姿同羅羅沖完出返嚟，就拗緊買緊身衣同長袍嘅數～
“咔...”飛揚冇理到佢哋拗數，入到浴室閂埋門...
綽姿同羅羅先啱啱喺呢間浴室沖完涼...
唉唔好諗咁多喇！諗咁多扯到鳩都痛！
都係快啲梳洗啦！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 16－秘密情報] PART 04

“灑～”喺羅羅個浴室裡面開始沖涼...

保持冷靜...保持冷靜...

我一直都叫自己保持冷靜...

之但係...越叫就越唔冷靜...

羅羅嘅浴室...啱啱頭先先有兩個小妹妹...喺度一邊沖涼...一邊玩玩...

嗚呀...好有畫面吖...

我下面又開始有反應...又硬硬地...

唔得唔得...唔可以再諗㗎喇...越係叫自己唔好再諗就越有畫面吖...

綽姿同羅羅...都係我最鍾意J嗰類小妹妹...

十四五歲...仲未成年嘅小妹妹...

唔得喇唔得喇...唔好再FF喇！專心沖涼啦！！！

我好努力咁專心沖涼...（真係慘...沖涼都要專心...）

條J一路硬...變成巨棒咁沖...

唉...我都唔理得咁多...反正越係想冷靜就越係冷靜唔到...

眼前都係綽姿同羅羅嘅裸體...玩住咁沖涼...

好啦好啦...我就放任咁俾自己扯到硬一硬咁沖...扯晒旗咁沖...

“灑～”到洗到自己條J嘅時候，我都係扯到又粗又長又硬咁嚟洗。

好吖好吖～咁洗仲方便吖～包皮都翻晒落嚟～成個龜頭都凸晒出嚟～輕輕鬆鬆啦～

徹徹底底洗到乾乾淨淨之後，我都真係要冷靜返先...唔係嘅話點著褲？

抹乾個身，著返好緊身衫褲，我就離開呢個充滿未成年少女誘惑嘅浴室。

一出返嚟，就已經見到綽姿同羅羅都著好晒衫，仲著埋大褸。

羅羅就坐喺床邊，古古惑惑咁打量住我：「做咩沖咁耐吖？」

『呃...係吖係吖...Sorry吖沖耐咗少少...要你哋等...』唔知點解...我總係覺得羅羅好似總係睇穿我FF衰嘢...（定係我心虛咋？）

「快啲帶齊裝備。」綽姿坐喺張凳上，翹住對手，「唔好再耽誤時間。」

羅羅又帶住微笑：「唔緊要啦～唔緊要啦～你慢慢～」

綽姿又冷眼望住羅羅：「你唔係話就快到約定時間咩？」

羅羅帶住微笑望住我...下面：「放心啦～放心啦～我已經預好晒㗎喇～」

點解會係望住我下面㗎呢？

我已經冇乜點扯到㗎喇喎...

冇計啦...鬼叫我下面真心正～唔扯都大大碌咁～

不過咁樣俾羅羅望住真係有啲尷尬...

我都係快啲戴返啲裝備上身先！

我望一望，就望到自己啲裝備放咗喺張梳妝檯上。

我就將把匕首綁喺大髀～著返件行者長袍～插返把精神刀柄喺腰間～再著埋件黑色毛毛大褸上身～

好～搞掂～

之但係...好似仲差啲嘢咁嘅？

「拎住。」綽姿行嚟我身邊，隊咗支...精神液俾我。

我拎住支精神液...睇清楚...

『係...Level 1...』睇支精神液嘅鮮艷度...應該就係Level 1...

羅羅跳落床：「係我賣俾你哋㗎～」

『哦...哦...』係咯...我哋都冇精神液喺身...呢支精神液一定係羅羅賣俾我哋...

綽姿雙手插住褸袋：「我會喺你下次嘅委託報酬扣返。」

『吓？又要扣？』平時都扣開㗎啦！

綽姿冷眼打量住我：「定係你想而家過數？」

『呃...下次啦...下次扣啦...』反正都扣開...唔差在...

「唉～」羅羅帶住微笑擰擰頭，「你對隨行者真係太過嚴厲～太過苛刻喇～」

「唔啱你拎去。」綽姿一面嫌棄咁。

「好吖好吖～」羅羅好興奮～「你肯嘅話將佢交俾我吖～」

喂...你哋唔好將我好似波咁傳嚟傳去好唔好？

等到羅羅拎埋個黑色手提箱之後，我哋一行三人就落樓。

沿住殘舊嘅樓梯行...

“咔！”打開殘舊嘅鐵閘...落到嚟...

企喺路邊...望兩望...呢度係...

我同綽姿都跟住羅羅身邊行...喺馬路旁邊行...

左望望...右望望...呢度嘅馬路同建築物都比較舊...

算係舊區？

而路上嘅行人都唔算多...

橫過幾條馬路...穿過幾條窄巷...都係得幾個路人...

不過馬路邊就泊滿晒車...

估唔到...西環仲係帶住一點點舊區嘅味道...

冇錯...尋晚抱住快要進入深層睡眠嘅綽姿，跟住羅羅飛簷走壁嚟到西環。

夜晚睇得唔係好清楚，不過都覺得呢邊舊舊地。

而家朝早就可以睇得清楚啲。

除咗舊樓舊街舊車之外，就係幾個上咗年紀嘅阿伯阿婆，同埋趕緊返學嘅學生哥同學生妹。

我哋三個就跟住前面嗰幾個學生妹身後行...行到嚟堅尼地城站。

“嘟叮”入閘之後，月台都係企滿學生同上班一族。

每個人都係各自低頭，睇自己部手機。

而我哋三個都比較異類...

我就左望右望，𥄫𥄫啲學生妹...

綽姿同羅羅就望住前面塊玻璃閘門。

話說...我哋嘅目的地係去邊㗎呢？

羅羅都仲未講喎...

要搭地鐵...地鐵去到好多地方㗎喎...好難估喎...

“飄！”當地鐵埋站，等到車上嘅乘客都落晒車之後...

我哋三個行入車廂，企埋一二角。

然後身邊都企咗幾個學生妹...被學生妹包圍。

好吖好吖～被學生妹包圍嘅感覺都幾好吖～

雖然話啲學生妹都係低住頭咁睇手機，之但係可以FF一陣開車嘅時候，話唔定企唔穩挨埋嚟...甚至俾我摸到啲唔應該摸到嘅部位...

嗚呀...諗諗都興奮～

就喺我仲FF緊...FF到下面都有少少反應之時...

「一陣非必要都唔好用精神液。」羅羅簡單咁講一句。

一陣非必要...唔好用精神液？

今晚出完

三句預告

“飃～”地鐵列車繼續行駛。

身邊啲學生妹都係有佢哋自己顧自己。

非必要...唔好用精神液...

聽晚外出食飯
所以會提早到上午10:30出文

揚 要抱抱

大家一齊抱抱

報報
今日係星期一 已經好似星期五咁咁攰
點頂足成個禮拜

好彩下個禮拜返新工，今個禮拜頹住返

唔知有冇後生女呢

又有好路數

唔知有冇淫女呢

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

各位早晨
校對準備出文先

上回講到飛揚扯晒旗咁沖涼～
好難唔扯㗎喎...啱啱先有兩個未成年嘅小妹妹喺度邊玩邊沖...
唉...唔緊要啦...都一樣沖到㗎姐...
飛揚好唔容易先梳洗完，冷靜返少少先出返嚟...
綽姿同羅羅都準備好，就等飛揚一個。
飛揚都著好晒裝備上身，綽姿就隊咗支精神液俾飛揚。
原來係同羅羅買嘅～綽姿仲話會喺飛揚嘅下次報酬度扣！
又扣？！
羅羅都覺得綽姿太苛刻～唔啱羅羅拎走飛揚囉～
羅羅拎埋個黑色手提箱之後，一行三人就落樓。
諗返原來尋晚飛揚抱住就快深層睡眠嘅綽姿過咗嚟西環。
西環都係舊舊地...而且平日都係得啲上班一族同學生。
飛揚佢哋就跟住幾個學生妹落地鐵站。
同一班學生妹迫地鐵...就喺飛揚仲FF緊唔知會唔會有機會抽學生妹水...FF到下面都有少少反應之時...
「一陣非必要都唔好用精神液。」羅羅簡單咁講一句。
一陣非必要...唔好用精神液？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“飃～”地鐵列車繼續行駛。

身邊啲學生妹都係有佢哋自己顧自己。

非必要...唔好用精神液...

但點先係為之必要？

「嗯...的確...」綽姿點點頭，「如果淨係交收嘅話，真係冇乜必要都唔好用精神液。」

淨係交收嘅話...

都啱嘅～如果淨係交收，用精神液又太過浪費。

仲有一個大問題係...深層睡眠...

初初聽到話用完精神液精神化之後，係會進入深層睡眠都唔覺得有乜咁大問題...

仲覺得有得瞓覺好嘅都不知幾幸福～

但而家...我終於感受到深層睡眠嘅不便...

「之但係...」綽姿諗一諗，打量住羅羅，「目的地喺邊？」

係咯...都未講目的地喺邊...

羅羅伸一伸條脷仔：「去到你咪知囉～」

去到先知會唔會太遲？

俾啲心理準備好喎...

綽姿冇羅羅咁好氣，雙手插褸袋望住車門塊玻璃窗裡面嘅倒影。

羅羅都一隻手拎住個黑色手提箱，另一隻手插住褸袋。

我呢？我都唔知可以做啲乜...

我就只可以一隻手緊握扶手，背後就被個學生妹挨住...

唉...是旦啦～返工返學時間人多擠迫吖嘛～

“飃～”地鐵列車繼續行駛...又埋站...乘客上上落落...列車又行駛...

當地鐵再埋站之時，我同綽姿都跟住羅羅落車。

同一大班趕返工返學嘅陌生男男女女一齊迫住行...又擦身而過...

行咗一段路之後，就轉搭荃灣線。

目的地係喺...荃灣線沿線之中？

跟住綽姿同羅羅企喺車門旁邊，大家都冇乜嘢講。

既然綽姿都冇疑問，我都只好靜靜咁企定定～

“飃～”地鐵列車開始行駛...又埋站...乘客上上落落...列車又行駛...

埋站...上落客...又行駛...又埋站...又上落客...

都過咗海又駛過咗好幾個站，都唔見羅羅有準備落車嘅舉動。

究竟喺邊呢？要喺邊個站落車呢？

一直等...靜靜咁一直等羅羅有乜舉動...

但羅羅一直都係靜靜咁企定定...一直過咗好多...好多個站...

直到嚟到荃灣總站...羅羅先準備落車。

原...原來係嚟荃灣？

估唔到...竟然係荃灣...咁近特殊區嘅地方...

咁究竟委託人係咩人呢？

點會嚟一個咁近特殊區嘅地方交收呢？

定係...荃灣都唔係最終嘅目的地...只係一個中轉站？

當列車埋站之後...

“請所有乘客落車。多謝乘搭港鐵。”

我同綽姿都跟住羅羅落車。

過到嚟呢邊，都已經冇幾多個乘客一齊落車。

其實過咗荔枝角嗰幾個站之後，車廂裡都冇幾多乘客。

或者呢邊始終都太近特殊區...始終都太危險...

繼續跟住羅羅身邊行...出閘...行出荃灣站。

羅羅向住天橋方向行...一直行...

望住橋下面嘅馬路...都係有唔少大大小小嘅貨車駛過...

出出入入...喺各大工廠或工業大廈出出入入...

橋上都唔算有太多人...有嘅都只係大大隻隻結結實實嘅工人...

同啲工人擦身而過，又或者一齊向住同一個方向行...

我哋而家行緊嘅方向...唔係海邊...又唔係深井嗰邊...而係...再入啲...工業區較入嘅方向...

呢個方向...我記得...上次同輝哥過嚟...向住呢個方向行...會行到去...

再跟住羅羅身邊行...喺天橋上行...綽姿都留意住四周...

開始少人...呢邊開始越嚟越少人...

就連工人...都開始少...

橋下條馬路...都冇乜貨車經過...駛過...

冇人...又冇車...再行多幾步...天橋上就只有我哋三個...

羅羅繼續行...綽姿提高警覺...而我...並唔覺得有乜咁奇怪...

唔係因為我嘅警覺性低...

而係...係因為我之前而經嚟過呢度...

上次嚟嘅時候...都係差唔多...都係冇人...

再喺天橋上行多一段路...行多幾步...

我就見到遠處有一大幅銀灰色圍牆...

離遠望住有座工業大廈遮掩住...距離我哋都幾遠嘅...銀灰色圍牆...

綽姿都好似覺得嗰邊有啲古怪，望咗過去...

我哋一路行，一路望住嗰幅銀灰色圍牆...裡面嗰幾座十幾層樓高嘅銀灰色大樓...幾個銀灰色貨倉咁嘅建築物...

又係嗰個...神秘工廠...

望多兩眼，巨型金屬閘門打開。

有貨車正要由金屬閘門駛出。

一架又一架...總共有五架貨車由閘門駛出。

呢五架貨車...又係銀色車身上...印有一個紅色嘅解放軍軍徽巨型貨車。

“吱！颼！颼！”五架巨型貨車喺馬路上行駛...向住我哋嘅方向...經過我哋腳底...

綽姿同羅羅望多兩眼...望住五架巨型貨車駛過之後，繼續行。

我唔知綽姿同羅羅見到神秘工廠同印有解放軍軍徽嘅銀色巨型貨車之後有乜想法...

我冇打算去問...亦冇打算講啲乜...

一來我唔想俾佢哋知道我曾經嚟過調查過...

二來其實我都冇調查到啲乜...

都係繼續跟住佢哋行比較好...

有陣時對住唔清楚嘅事保持沉默會比較有利。

我同綽姿繼續跟住羅羅向住神秘工廠接近...

當行到差唔多要行落天橋之時...

羅羅停一停低，左望右望：「拉高衫領...笠返頂帽...」

要...要準備喇？

今晚出完

三句預告

[Day 16－秘密情報] PART 05

羅羅同綽姿同一時間拉高衫領，笠返頂帽。

我都跟住佢哋，好快手咁拉高衫領笠返頂帽。

已經將[Day 16－秘密情報] PART 04 Upload上Facebook同紙言

今日嘅文已經出咗喺第38頁

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

冇其他人接嘅

盼自由 歸於 這裏
等人接

何以 這恐懼 抹不走

今晚有冇SE2呢

何以 為信念 從沒退後

應該都係R後續

何解 血在流 但邁進聲 響透

如果XI太柒 真係寧願買iPad Pro

建自由 光輝 香港

大大個正方形真係柒到
再等多一兩年先啦

在 晚星 墜落 徬徨 午夜

迷霧裡 最遠處吹來 號 角 聲

捍自由 來齊集這裏 來全力抗對

要人要人

勇氣 智慧 也永不滅

咁部6s會壞㗎嘛

姐姐仔gogogo
黃底甜品鋪冇人食

黎明來到 要光復這香港

大吉利是

要去支持

同行兒女 為正義 時代革命

祈求 民主 與 自由 萬世都不朽

我願榮光歸香港

頭先喺巴士聽 差啲喊出嚟

叫我？
屯門好遠

咪就係我同廢腸上次講開嗰間囉
堅好食㗎

好快又新post了

落咗商場唱歌
冇諗過會咁熱血
連班中產都connect埋

每晚瞓前都要聽一次
最好每晚都一齊唱一次

呢間嘢咁出名

講真呢間嘢唔會冇人食

一陣就要開

每晚都一齊唱一次 一定好有愛

新Post已開